[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列

大家好，小弟是一位TRPG的愛好者，最近見有幾個post都係玩家選擇分支然後推進劇情的遊戲，雖然不是非常正式的TRPG，但眼見反應好似都不錯，所以小弟想在此嘗試開一個較正式的TRPG跑團系列post，如果搞得成就可能會在連登長開劇本團。

什麼是TRPG?
有興趣的可以上這個網看一看介紹:
更詳細既可以上網自己搜尋，打TRPG就一堆資料
如果實在唔想睇咁大段野但又想玩，那就直接跟住指示參與便可以了

使用的劇本方面，我主要會玩COC系列，即係克魯蘇的呼喚，以劇情推進，解謎及逃生為主，戰鬥則較少或者難度較高，我會先用現成的劇本並加以修改作為首次嘗試，及後如果能長開就會加入自創劇本。

TRPG是一個較為貼近現實的遊戲，所以需要玩家投入到角色之中，並展開對話，玩家之間的對話，行動及對NPC的互動都會影響到故事的走勢，甚至會增加或減少了劇情，玩家可能因為一句說話而獲得額外情報，亦可能一句說話而引起NPC反感導致GAME OVER，貼近現實之餘亦可以話非常自由，即使玩家選擇無故襲擊NPC或者攻擊其他玩家都是可以的，但後果如何則要玩家自行承擔。

遊戲時間:每日0900-2100
此時間內，玩家行動後或有疑問，我會3小時內回覆。
玩家人數方面，每場遊戲大約會3-6個人，但頭一次為免太混亂，所以先接受3位玩家，玩家的行動次序本應以敏捷值決定，但由於這遊戲於網上進行，好難規管每個人的回覆時間，如果敏捷值較高的玩家消失了，其他玩家會因此而受阻，所以除非有特殊指示，否則行動次序改為先到先得，先留言者先行動，所有玩家行動一次為之一回合

另外如果有玩家中途長時間消失了，其他玩家都會因此而被拖延了進度，所以在此決定，以最後一位留言的玩家作標準，如果3小時內沒有回覆則默認為「此回合沒有行動」，並跟隨其他玩家而推進劇情，如當天時間太夜，則順延至第二天早上，如果超過3個回合都沒有回覆，那就默認玩家離場，角色可由新玩家接手使用遊玩，假如沒有人願意接替，則由GM接手或強制死亡。

玩家之間的對話不會佔用行動次數，但為了保持遊戲的流暢及速度，如果對話太長則會被要求儘快作出行動，如仍然未有行動則視為「沒有行動」

玩家角色方面，正統應該由玩家自行設計，並自行決定能力值，但由於是第一次嘗試的關係，所以角色會先由我提供，玩家選擇使用那一個，如果後續有機會長開，再由各位自行創造角色

擲骰，是TRPG其中一個最重要的環節，一個可以影響到角色生死，故事成敗結局的重要一環，我採用的網上擲骰是rolz，我已經預先開了一間房，按，請成功參加了遊戲的玩家按下網址後，填入nickname，便可進入房間，nickname只可以使用英文，中文不能使用，建議你使用密碼鎖住nickname，否則其他人都可以使用你的nickname，進入房間後，輸入
/register Nickname Password，便可以鎖上密碼
每次需要擲骰判定，我都會放出一段文字，例如:
#3D6
玩家只要複製貼上於對話bar內，便可以擲骰，擲骰後請複製並回覆

基本上就是這樣，如果有興趣玩，就麻煩從圖中選擇一個職業，然後創作一個名稱，以及簡單創造一下你使用的角色的背景，只要不是太科幻或者太誇張或者太屈機都可以接受。
角色的背景有機會影響劇情的發展，請留意。

如果未玩過的都無所謂，揀人物，寫背景，然後跟指示一齊玩便可以了

有興趣，玩過DND

dnd我暫時未諗住開，因為打鬥成份太重，節奏要快好多，網上玩好易中途就棄局

我都對coc有興趣，想試下玩
想確認一下，係咪係0900-2100依段期間，文字對話做行動，跟住等你要求擲骰判定

與其他玩家或者向npc對話，然後作出行動，行動如果涉及到使用技能或者成功機率則擲骰判定，如果不涉及則不需擲骰
每一回合，每位玩家可以任意說話，但行動只可一次，例如搜尋，攻擊，逃跑，移去另一間房等等，當然特別指示下，說話可能都當一回合

Dnd coc都跑緊團
每日跑邊掂啊

呢到較寬鬆既，畢竟唔駛你坐定係到幾個鐘，你遲左咪當skip一回合
其他網玩一係就一玩幾粒鐘,一係就d人成日失蹤，一個劇本玩成個禮拜都入唔到中段

push

如果自己有角色可唔可以用

trpg lm

選一個職業角色，選名字，創出自己既角色背景，不要太科幻誇張
夠3人就可以開始

dnd面團玩家留名

竟然無人試玩

可唔可以用自己角色

我講緊我平時玩開用嘅角色

比你睇左先？

好番到屋企再掉上嚟

你有用開既，如果唔太誇張都可以用
我放出來既角色都係預設，等唔識或者未玩過既唔駛搞咁多野，直接有現成既用

巴打你睇下有冇咩大問題，因為嗰陣係同朋友玩可能有啲野鳩嚟我冇留意到

名: 風間徹
職業: 藝人
年齡: 25
性別:男
出生地: 日本

-----------------屬性--------------
STR: 40
CON: 25
SIZ: 65
DEX: 55
APP: 75
INT: 70
POW: 70
EDU: 57
MOV: 7
IDEA: 70

HP: 9/9
SAN: 70/99
LUCK: 40
MP: 14

--------------技能----------------
表演 10
喬裝 60
魅惑 70
說服 30
聆聽 50
心理學 40
汽車駕駛 50
劍 40
信用評級 40
鬥毆 30
偵查 50
潛行 60
鎖匠 50

-----------戰鬥-------------------
Dam-bonus 0
Build 0

-------------背景----------------
個人描述
出生在一個貧困的家庭，雖然他具有超越同齡人的才智，卻沒有足夠的資源培養，最終被埋沒。未能成功入讀大學的他找了一份餐廳侍應的工作，但其低微的薪水莫說家人，連自己都未能養活。被迫到絕路的他把心一橫，走上了犯罪的道路。他靠着自己的外表在街頭上進行各種罪行: 詐騙，盜竊和偷車等。在這重視外貌的社會他自然如魚得水，從沒有人懷疑過他。在過程中他學會了各種相關的能力例如開鎖，靠着外貌迷惑他人。自此他變本加厲。在一次爆竊的過程中，他被巡查的員警抓個正着，嘗了兩年牢獄生活。在牢獄中他因體弱秀氣的外表成為了最好欺負的對象，受盡了獄友的欺凌，在過程中訓練出強韌的意志力。出獄後，因其外表偶然受到了星探的注意，成為了一個只憑外表，從不努力，毫無亮點卻受眾人喜愛的偶像。

思想與信念
人生中最討厭的就是「努力」和「加油」兩個詞語。少年的經歷令他不再相信人能憑努力成功，一個人的天資再好，練習再多亦及不上別人家境富裕。因此他即使成為了偶像，亦鮮少練習，故此他作為偶像的表演能力極度惡劣，連街邊的流浪狗都比他的舞步討喜。然而對於自己有興趣的事物(喬裝，擊劍等)會願意了解，加上天資聰敏，即使沒有深入的學習仍有不俗的成就。因其體弱多病且喜劍擊，朋友間將他稱為「沖田總司」

重要之人
經理人杏子，若沒有她，他不可能逃出那個污穢的貧民窟。

意義非凡之地
貧民窟。他所有的維生技藝皆是在裏面學來的，他的改變也是從這裏開始。

寶貴之物
他用自己作為藝人所得薪水購買的第一部手機，那象徵着他藝人生涯的開始。

特質
英俊
高大
眼神迷人
狡猾，但在危急關頭也是可靠的伙伴
體弱，手無搏雞之力

----------道具----------
手機
筆
黑超
梳
錢包
火機
黑冰
----------資產-----------
消費水準
200

現金
1600

資產
40000
出租公寓
AE86

好詳細，能力值都無問題
巴打有意在此遊玩?
如果有，就等多兩人就可開第一場簡單劇本

好，我今晚得閒入左啲資料佢

順便去開個帳戶，擲骰會易好多
遊戲開始後，每次角色狀態有變，都會發放一張新狀態表圖，咁玩家就容易管理狀態

仲剩兩個玩家就可以開始第一場遊戲了，快來了

再推一推

想問下呢個情況係咪出左咩bug
anr

呢個nickname已經註冊左，你係咪重複按過?

點解擲骰有幾個人留言，呢到得一個報左名

冇呀

咁你用呢個nickname登唔登入到?

都入到

那即係重複左指令，你入到架了

好，幾時有得開波？

主要係想等多兩個人
但如果你想，倒可以玩單人劇本
睇下會唔會吸引到人來玩

咁再等多陣再決定啦

Join

係一樓既圖入面揀一個職業，再參考另一位巴打咁，設計角色名稱同背景
例如國籍，經歷，喜惡，唔太誇張科幻就可接受
亦可選擇加入重要之人等等

文字團定語音團

文字團
用rolz擲骰
但遊戲會係呢邊進行

觀戰先 個時間段唔太得閑

仲剩兩位角色，要玩就快參加了

我做警探，
Alric4195

國籍:俄羅斯
出生地:列寧格勒，但因為蘇聯倒台，政局動盪不安，多次移民下輾轉流落到香港
學歷:接受等同香港中學程度教育，懂多國語言，理科商科一曉不通
外貌：身材魁梧，樣貌平庸，白皮膚金頭髮
個性：正直，討厭欺侮弱小，因為自少接受利他主義的教育，學會了犧牲自我的無私精神，並對未能拯救的受害者表示內疚
信念:要保護社群中的每一人，如有害群之馬會果斷選擇殺一救萬
保貴之物：隨身攜帶由父親轉贈的護符，據說來自東正教神物，緊急時候才能使用
背景:年幼時曾目擊不知名宗教團體的活人祭祀儀式，被發現後被摳打至不醒人事，廢棄在河邊，頻死時被漁夫發現，故此對一切宗教表示拒斥，
精神病史：強迫症，對屍體有強烈執著

年齡是幾多?
另外，對屍體強烈執著的表現是什麼?
因為coc基本每個劇本都會有屍體，所以想問清楚如何執著

現有兩位人員參加了
那就開始第一場簡單劇本啦
兩個人玩節奏會更快同更易合作投入
兩位開game嗎?

尋日報名記者果位

最後一位參加者出現了
好，等警探出現解釋好就可以開始了

以上係第一場遊玩者的角色卡
每次有狀態更新，我都會發表新圖，等各玩家容易掌握自己的狀態
好，第一個劇本開始了
各玩家請投入遊戲，以對話及指令形式推進劇情，場外交談請儘量減少，有遊戲規則疑問要問守秘人就要註明
第一個劇本簡單D
就玩[常暗之箱]
劇本經過一定程度修改，如玩過發現不同，正常
未玩過的，遊戲結束前，請不要自行去翻閱劇本，因此舉會影響遊玩性

遊戲開始
玩家的統稱會改為調查員
我是守秘人 SecretKeeper
劇情:
2018年的某天，調查員們搭乘本日的末班地鐵。各位的目的地不約而同都是終點站，調查員們無論是渡假而來到香港，還是原本經歷一日辛勸的工作都好，都各自拖著疲累的身軀在車廂裡陷入了深沉的睡眠。
現在…由於睡得太熟直到現在才醒來的的調查員們發現車廂裡除了他們沒有其他的乘客。
調查員們並不清楚自己睡了多久，但是可以知道的是電車還在繼續的奔走
施旖婕及風間切都感覺到地鐵應該一早就到了終點站，但地鐵卻仍然行駛中
此外，窗外沒有任何的街燈或是照明，有如在漆黑的隧道中一般。
而調查員們發現他們所在的車廂門扉上，貼著一張便簽...
請3位擲骰，做幸運鑒定
#1D100

sor啱啱起身

我頭先入去又變左Alric 7558 roll左32
我再搞搞個username先

沒有紀錄，請重新擲骰

今次有冇紀錄
aiden0044

不要每次都轉nickname，鎖死一個來用
今次有紀錄

我頭先入去佢同我自己轉

那就按右上角dice room，重新登入上次用個個

我roll左23

沒有紀錄，請登入後重擲

年齡42，姓名asha
當見到屍體有強烈罪疚成，容易陷入瘋狂

擲骰了

ok

麻煩各位擲完骰後，複製自己既結果到來這裡
另外統一自己的nickname要每次都一樣
遊戲會在這邊進行，不要在那邊留言

擲骰鑒定結果：
風間切 28 判定成功
施旖婕 76 判定失敗
Asha 23 判定成功

調查員們發現自己身處於車箱之內
除了車仍然行駛，則未有任何其他狀況
調查員們向身上一摸索
施旖婕發現身上原本應有的隨身之物不翼而飛，身上除了衣服和鞋就什麼都沒有了

調查員們請行動

個劇本樓主自己諗

Asha採取行動，嘗試與車箱司機對話

asha想嘗試與車箱司機對話
但由於現正位於車箱之內，放眼望去，明顯兩邊車箱的連接門都並非連接到車長室
而嘗試地鐵上的緊急通話系統，除了發出沙沙聲外，就沒有任何反應

asha雖然沒有聯絡到車長，但放眼於車箱之內，發現除了他之外，尚有一男一女同樣於車箱之內，顯然3位並不認識大家

現有劇本改良，如果多人玩再推出完全自創劇本

個開頭同我前日玩果個一模一樣

這個是新手劇本，好常見，請不要劇透

拔出手槍，威脅他們解析現況，嘗試獲取更多資訊

風間調查車廂

你此回合已嘗試聯絡車長，所以行動指令無效
必須要另兩位玩家完成行動或限時過去，結束此回合才能再行動

風間調查車箱，發現除了自己，還有一男一女於車箱之內
車箱內雖然仍有燈光，但卻仍然有一種晦暗的感覺
車箱與一般車箱無異，沒有什麼特別
唯獨在其中一對車門上發現了一張便條貼在玻璃上

可唔可以順便睇埋張便條？定要下回合

要下一回合，或者最後一位玩家可以查看便條
另外提醒各玩家
玩家之間的溝通不計於行動之內
但需要投入角色地對話

提醒玩家，到你行動了

我喃喃自語：為什麼坐這麼久,我是不是坐錯車了？
抬頭望吓地鐵站牌，睇下搭到邊個站

你無視了另外兩個車箱內的男人
直接望向了地鐵站牌
原本應該閃著光提示你到達那個站的站牌卻已經完全失效，沒有辦法從中得知自己的所在

我發現自己身上物品都唔見晒，大為驚慌，覺得係訓著時俾人偷咗
我會想先望望同車乘客係咪拎住我個相機袋，唔係的話就想問佢哋有無留意過有人故意經過訓著嘅我身邊做過啲乜嘢

請你直接代入角色與其他調查員進行對話
角色間對話不被視作行動，行動次數會仍然保留

花生

先睇下車廂入面有無人拎住我個袋

車廂內除了你及另外兩人之外就沒有任何人
你仔細看一看其他兩人的手及車廂的其他位置
都沒有發現自己的隨身物品

搵兩人之中比較似本地人同個樣和善啲果個問（台灣國語）：
這位先生請問有注意到有誰拿走我的包包了嗎，是這種大小（用手比個方形）的藍色相機包，被人趁我睡著的時候拿走了

角色施旖婕與風間切發出問話

日式英文：我都唔知呀，我頭先瞓着左，啱啱先醒，我正想問你地知唔知發生乜事。

請留意風間切之回應，並直接與之對話

完全唔明點樣玩coc 好想同班fd玩1次 巴哈入邊rulebook 條link又收左檔

其實有kp帶住就已經ok

好想知點樣做一個keeper

刨說明書，跟多幾次團

調查便條

文字團可以玩到2046

呢個真，但當開個先例團出來啦
其實只要番工個陣擺係到
有更新就望一兩眼，再打自己想做咩或者對話
其實速度可以好快

台灣人vs日本人
其實我哋有無成功對話到?

留名，想參加下一團

施旖婕留意到，風間切的口形並不像發出台語，但意外地卻聽到眼前陌生的男性講出地道的台語，並對此感到疑惑

Asha調查玻璃上的便條
請擲骰作<<偵查>>鑒定
#1D100

風間切的行動時間
另外，請引用另一位玩家的帖以作對話及回應

請先選擇角色，並創作其名字，背景等
範例可參考樓上一位Ching的角色資料
留意，警探及記者已被使用，請選用其餘角色

9,係咪決定性成功

1-5 先係決定性
日文：想問下你張便條寫左啲咩？

樓主未覆答你唔都

比左行動佢先

說: 我也不知道...
之后擰轉身搣下自己睇下係咪發緊夢

接受現實之後，唯有先以落車做為當前要務
我覺得由眼前呢個男人應該都得唔到咩情報
另外個洋腸好似有所動作？
但又唔敢行近，唯有兜去佢後面三四個身位距離
望下佢響度做乜

Asha 偵查 鑒定成功
Asha看到紙上用俄文寫著「只管前進吧 已經沒有退路了」
並且在便條的背後發現了另一句俄文「第三個箱子裡有藏著鑰匙」

車廂兩邊各有一對門，感覺上是連接去其他的車廂
就在此時，從與列車移動方向相反的連接門那裡傳出了聲響
但無人知道是什麼聲音

風間雖然以日文來向Asha發出提問
但詭異地，Asha卻從風間口中聽到流利的俄語

係咪大家都行動完左，可以繼續未

41J 惶恐地問: 這個門...香港的地鐵本來是沒有門的吧?

而家係邊個行動？

我都唔知呀，我第一次搭香港啲地鐵

上一回合已完結
接下來，每一回合都會有提示，方便玩家知曉
另外請留意上述事件，事件與回合數有關，如時限回合過去都未能推進劇情將會全滅

各位可以重新選擇行動

風間調查發聲嗰道門

名：林一生
職業：私家偵探
年齡：２６
性別：男
出生地：香港
學歷：大學，成績長期低空飛過，英文從中學畢業之後就沒有進步，因為長期受日本文化影響，日文有普通交流能力
外貌：身材偏矮，相貌普通，黑色短髮，沒有太多個人特色，令人難以記住
個性：生性懦弱怕事，行事經常猶豫不決，行動很多時缺乏個人意志，難以拒絕他人
信念：不與大勢作對，多一事不如少一事
重要之人：無，僭意識中將自己與所有人隔離，他人的生死對他不痛不癢
背景：一直都在渾噩中度日，不想努力，由懂事開始就隨波逐流，讀完大學仍然找不到想做的工作，於是無差別地應徵，最後在１年前找到一間私家偵探社工作。
作為私家偵探剛１年，只不過是完成了幾個月的員工培訓，完完全全是一個新人，只能接手一些簡單的調查工作，例如婚外情，背景調查等等，但天生一副大眾臉令工作變得順利。

風間走到門前
透過玻璃看過去只看到漆黑一遍
並於連接門的邊上發現了一張示意圖

此時門的另一邊又再度傳出聲音

話說有啲好奇大家個角色有冇自己骰屬性架

攞張圖番去比其他兩個人睇

除了風間切係自設人物
其餘都係我預先整出來，所以另外兩位角色都由我骰出來的

請先等待另外兩位玩家的行動

可以行動了

以前玩過，個角色學左幾個法術之後就冇玩過啦，記得有個劇本裡面直接用法術控制咗隻王

我係咪望到Asha手上張字條寫咗乜?

文字團會唔會skip左啲整合情報/講比隊友聽嘅行動好啲節省少少時間

lm 等下場

你玩個個應該係dnd
coc基本上無可能做到咁

如果你地同意，那情報分享可以默認於同一場景內的隊友都直接睇到
呢部分無關痛癢，最主要係現實感差左

請選角色，並創作出名字及背景
可以參考樓上Ching的例子
請注意，警探，記者及私家偵探已被選，請選擇其餘角色

默認分享情報

施旖婕望一望那位陌生的外國男士以及他手上的便條
可以看到以繁體中文字組成的句子「只管前進吧 已經沒有退路了」
並且在便條的背後亦看見了另一句中文句子「第三個箱子裡有藏著鑰匙」

此回合，施旖婕及asha仍未行動

或者當情報交流唔係一個行動，好似講野咁？
攞張紙比人睇都計一turn嘅話好驚會團滅

同一空間下，情報交流可不被視作行動

Lm 等玩下一場

請行動

留名

無辦法之下，41J選擇小心翼翼地行去前一卡車廂
去到接近門邊時，透過玻璃先望下前一卡車廂嘅環境
如果見唔到任何古怪嘢就直接握門柄推開進入下一卡車廂

果斷開門

既然有人去左其中一道門，咁我就去另外一道啦

施旖婕走近傳出聲響方向的門，並小心翼翼地看一看玻璃的情況，但透過玻璃只能看到漆黑一遍

Asha果斷走近另外兩位陌生人，並無視另外兩位陌生人，徑自打開了傳出聲音方向的門
打開門後
車廂的燈光閃爍不不停
但透過閃爍的燈光可以看見整個車廂的天花及牆都被鮮血所染滿
地上充滿了人的斷肢殘骸，內髒及鮮血鋪滿了整個地板
由於突如其來的衝擊
請3位擲骰判定SAN值
施旖婕
#1D100
#1D2
風間切及Asha
#1D100
#1D4
請每位玩家擲齊兩個骰子

抱歉，以第一個行動指令優先
文字團實在改唔切，請包容

請擲骰

20, 係咪唔扣？

COC黎
嗰陣跑個劇本有四個法術 跟住我判定咗幾次 扣咗成30 san先學到個啲法術

每一次用都要扣san 痛死

你d劇本有4個法術學，一係就新手劇本
一係就自殺劇本

應該好易滅團

風間切感到一股極端的嘔心感
眼前的景象震撼著他的五臟
但風間切馮著心底的一絲堅強，咬牙不讓自己嘔出來
但仍然覺得一股的反胃
SAN -1

有冇人玩過面團？

名：謝輕名
職業：駭客
年齡：20
性別：男
出生地：香港
學歷：大學二年級，成績中等，因長期在國外論壇交流駭客技術，所以英文流利
外貌：身材中等，相貌普通，黑色短髮，背斜咩袋，帶鴨舌帽
個性：沒有太多主見，行事低調，盡可能隱藏自己
信念：無
重要之人：無
背景：小學時父母離異，自小跟著母親生活，從小就形成了孤僻的性格。一次機緣巧合之下在國外論壇認識了駭客技術，發現自己頗有天份，並努力鑽研，大學學位也是駭入考評局修改成績取得，利用自身駭客技術在暗網賺錢。

試過同啲frd玩我做kp 不過唔係好有經驗所以玩落硬係差啲野咁

擲咗喇

56

兩年前玩過一次搞到日本淪陷

不如下次喺trpg網上版上面玩?

再開多個telegram group?

san值 鑒定成功
縱然施旖婕已經進行過不少的報導，對屍體或者血腥已經有一定的免疫，但眼前的一切卻超越了她過往的經驗，令她一陣的反胃
但憑著過往的經驗，她控制著自己的心神，令自己沒出醜

san - 1
圖後補

asha如果明天1000前未擲骰更速，就會由守秘人代擲，並繼續回合

63

最新狀態圖

SAN值 鋻定失敗
Asha被眼前的一幕所震憾了
滿地的殘肢，鮮紅的血液勾起了Asha內心的恐懼及內疚感
由於Asha的背景關係，看見屍體會有理智值喪失加成，請擲
#1D4+1

全團得我一個生存攞到啲法術

留名等睇san值大跌/撕卡。

留名等睇跑團小說

暫時嚟睇大家行動都好正常

俄佬角色算係計時炸彈啦，coc個場地入面屍體太普遍，吓吓都咁易出現異常，幾多san值都唔夠扣

由於3小時已過，為保持進度，SAN扣值將由守秘人擲骰判定

SecretKeeperLIHKG rolls 1D4+1 = 4

SAN 值-4

Asha看見地方大量的屍體殘肢，回想起了自己的往事，無意識地踏入了這個宛如地獄的車廂，並陷入了一片混亂的狀態
Asha強制停止行動一回合
另外兩位玩家可以行動

Asha最新狀態圖

想問屍體車廂喺原本車廂嘅前面定後面

請自行參考

並自行猜測

向其他人講：我覺得呢到好危險，不如望望前面？
然後對另一道門聽下有冇聲

由於Asha陷入了混亂狀態
所以Asha並沒有回應的意思，仍然跪坐在鮮血車廂之中
不停自語:「這都是我的錯....」
就在這時，鮮血車廂的另一邊車門
慢慢由可視變成漆黑一片
而且黑暗亦慢慢向另一邊，3位調查員的方向蔓延

施旖婕請行動

即係我仲企響向前車廂旁邊無開到門?

41J離遠見到鬼佬打開後方車廂門後跪下慘叫
和車廂中即使是自己幾年來的獵奇報導也及不上的血腥景象
心中一陣反胃，同時直覺告訴她
繼續在車廂內等待，唔駛幾耐就會變成後車廂的殘肢一份子...
41J鼓起勇氣，扭開門閂衝進下一節車廂

想問另一道門有冇咩古怪聲

施旖婕直接打開另一邊的車廂門走了進去
進去後，看到另一架一模一的車廂，對面又是一對連門，地上多了不少雜物，除此之外卻沒有什麼不同之處

Asha開始回復理智，並看見自己身處於一片血腥
眼前是一片漆黑，向著自己蔓延而來
不一會就會蔓延到自己身上
新一回合開始
各玩家可重新行動

跟住施旖婕入車廂，調查車廂入面嘅雜物

偵查技能判定
請擲骰
#1D100

roll左3次好似都冇紀錄

請登入後再roll

有冇紀錄？

沒有

有登入喎

LM 好鍾意上YOUTUBE睇架仔玩

擲左差唔多10 次都冇紀錄

你可以考慮按右上角diceroom
然後番登入頁重新登入一次
如果再不能，就我代擲吧

尋晚十一點覆架ching

抱歉，是我太趕進度
另外兩位又回覆太實時，所以就稍為提前了
為你帶來不好的體驗，深感抱歉

Asha望見黑暗即將吞噬自己，急忙抽身離開，並選擇回頭詢問坐下默不作聲的二人。警探的直覺告訴他，這二人心懷不軌

38,應該ok了

Asha與你發出對話
請自行回覆
偵查 鑒定成功
風間從地上發現了一張報紙
報紙上以繁體中文寫著
「昨晚觀塘線的末班車遭遇了大規模的恐怖事件，該事件還未被確認為是否是恐怖分子所為：由於倖存的乘客們精神都變得極度異常被全部送往了精神病院，導致本案件疑點重重，警方的調查難以進行。」

快啲行啦，後面好恐怖呀

並可以選擇與回應另一位角色的詢問

另外想將報導交比施旖婕問下有咩睇法

其實我係想問NPC果一男一女

好似冇npc喎

文字好似有啲怪 PC之間都唔傾下計

推

一男一女好似係指41J同風間切

留名想玩

果一男一女咪就係另外兩位player，一個日本體弱美男，一個台灣女記者，你真係代入左個角色，見完屍體之後出現異常

41J接過報紙:「其實我就是記者...」
先睇下報紙日期同邊間報館(百份乃我一世之敵)
之後嘗試搞清楚報導內容, 恐怖事件到底係指D咩?

另一方面我記起Asha張紙條上寫嘅「第三個箱子」
嘗試由雜物堆裡尋找任何疑似箱子嘅物體
同埋搵下我個袋會唔會響呢度搵得返?

可唔可以強上女記者

有傾架風間（日本男）同41J（台灣女）同埋默認左響同一空間會情報共響。但係可能扮演俄佬player誤會左風間同41j係npc，佢完全無視左風間向佢發出左提問，直接去果斷開門 所以你見到KP個描述係俄佬見到另外兩人，從佢地身邊經過但係無視左佢佢去開另一邊門，然後san check~

咁醜樣你都啱?

鳩縮

邊來NPC?????
可能我的語句令你誤會
因為你地三個人到而家都未自我介紹過俾對方認識
所以我用既字眼都會考慮到，你唔知其他玩家的名字而作出一定程度的修改
所以無NPC，只有你地3人

可以，如果這是你的選擇

施旖婕發現報導日期為理論上明天的日期
報館卻因為報紙有所缺失，並未能看得出來
報紙上的內容只描述了觀塘線列車遇上恐事件，倖存者變得精神常，但是什麼恐怖事件，如何發生，全都沒有記載，不愧係香港報紙，避重就輕
施旖看完報紙，再想搜查一下車廂的雜物
偵查鑒定，請擲骰
#1D100

2

敲擊玻璃，嘗試爬窗逃出車箱

沒有記錄
下次請務必按右上Diceroom
重新登入帳戶再擲骰
今次先採用2
偵查 鑒定大成功
施旖婕在地上並沒有找到自己的袋子
連一些有參考價值的資訊都沒有
但卻意外在某個角落看到一樣閃閃的物件
拿上手一看，原來是一把軍刀(攻擊力:1D4)

Asha似乎剛剛逃離死亡的陰影，心情仍未鎮定
Asha嘗試徒手敲擊玻璃，意圖逃離車廂
請擲骰攻擊力
#1D2

留名下一輪參加，今晚返去整卡

如使用現有角色，請參考樓上須知
如自行創作，請自行為角色數值擲骰

樓主我有我隻角個pdf檔 使唔使畀你睇咗先?

我馬上把軍刀收藏在後腰
生怕被果個好似神經有點失常嘅洋腸見到把刀
然後徵求其餘兩人同意, 一齊前往下一節車廂

好，你放圖上來
只要數值及背景不是太誇張
沒有撞職業便可以用了

收到行動指令
請先等Asha攻擊完玻璃，再執行你的指令

Asha對其中一道玻璃窗揮拳攻擊並命中，造成傷害2點
玻璃生命值 30-2 =28
由於asha以血肉之驅全力擊向玻璃，導致右手受到反震受傷，難以用
asha hp -2
狀態 兩回合內，右手因疼痛而暫時無法用力

玩家向你徵求同意前進

風間提議：不如聽下下個車廂有冇咩怪聲先再決定啦

其實唔同語言好難溝通，除左單機之外可以點

你其實係唔係冇爬文或者睇KP嘅描寫，佢有描寫到明明口形唔啱，但係日本人可以講出流暢嘅台語，仲有個日本人問你個角色野時係異常流暢嘅俄語

。

玩呢啲跑團，dm/kp每個描述都要留意架，由其事CoC，救你一命架

咁唔該41J可唔可以借把軍刀用下，或者直接幫手打碎塊玻璃

咁即係我食左翻譯蒟蒻

旁觀者表示睇人玩都好開心

請各位玩家商議後作出行動
商議不被視作行動

其實coc係介於現實與科幻之間
克魯蘇神話本身就唔合理
但玩家卻要以凡人之身面對，求生或戰鬥
亦係精彩同好玩之處
同時玩家又會遇到不合理的情況
利用各種劇情同漏洞，自身的背景優勢去過劇本係好重要

玩家向你談話，請選擇回應與否，並作出行動

太遲了，asha已經發現41J私藏軍刀，請求借用權限，調查車箱外區域。asha認為每一個證據同細節往往都能成為破解謎團的關鍵，太草率行動只會導致壞的結果

應該整個偵查檢定先決定睇唔睇到

我唔喺屋企開唔到電腦cap圖 我直接send條link畀你睇

同一空間內，軍刀又較大，其實難以隱瞞
所以默認看到軍刀較合理
先等41j回應

數值無問題
就差背景資料

特殊技能有刀具附魔術 (北方之館) 故事後補

佢嘅故事大概就係有一次遇上一個高強嘅偵探 (舊角色已經撕咗紙), 畀佢拉鳩咗 但係喺監獄入面入咗毒湯 醒返嗰時係返自己屋企

身處這樣一個詭異的空間不安感早已籠罩著41J，
面前這個兇神惡煞般的陌生人，
上一秒還跪在血泊中歇斯底里地哭喊，
下一秒他就用拳頭猛擊玻璃，
然後現在他居然想要拿我手上的軍刀－－

「不。」41J邊搖頭邊往下一卡車廂後退，
同時目光瞟向另一個亞洲人，希望他可以幫助自己保住手上的刀子。

41j拒絕了asha的請求並轉向下一車廂的連接門而去

風間留意到佢嘅眼神，跟住佢向下一卡車廂進

風間與41J打開了連接下一車箱的門
映入眼廉的又是一個構造一模一樣的車廂
燈火通透，亦沒有凌亂的痕跡
望向前方卻有一位穿著港鐵制服的職員倒在地上，明顯已失去意識
但從他仍有起伏的胸可以判斷此職員仍未死亡
職員的右腿的褲可以看見爛開了
並看到一個猙獰的傷口，血水不停湧出
同時，後方的車廂亦開始傳來叭哩叭哩的聲響，黑暗開始蔓延到剛才的車廂，並緩緩地吞噬了遠處，通往後方車廂的連接門

新一回合開始，各位玩家可以行動

玩家可以行動

數值背景都無問題，你有無link可以讓我下載個excel file?

ok,我今晚放上黎

SAN現在值為71，意志值為80
你玩咩劇咁friendly，用9點san值就學到魔法咁爽
我玩個D，學到魔法既劇本都基本得番30 / 40 SAN值，每場都臨時瘋狂幾次

Asha眼見自己被同伴拋棄，而暗影亦逐步迫近，於是放棄打碎玻璃的念頭。

Asha嘗試拯救趟在血泊中的地鐵職員

41J心想：太好了，最少果位靚仔睇落係認同我唔俾把刀個鬼佬呢個決定

我等風間走到我身邊後一齊前進到下一節車廂門前
先再透過玻璃望下車廂環境(雖然九成又係乜都睇唔到...)
同埋依風間所講，留意下有無怪聲傳出嚟
如果無異樣/玻璃後又是一片黑暗，就進入車廂

但假如意識到Asha有任何想突然衝過來的意圖，
我會唔理下個車廂有D乜，直接衝入去
盡可能等埋風間入嚟，再反鎖或用任何嘢頂住道門

屌又過咗一個場景

唔係開左門啦咩
btw去檢查下港鐵職員有冇生命危險，問下佢發生咩事

Asha嘗試拯救職員
請擲急救判定
由於asha右手受傷，導致行動不便
大大增加了急救難度
所以有懲罰判定
請擲
#1D100+20

職員 已失去意識
先等asha急救判定
再執行你的指令

可以重新選擇行動

聆聽我的召喚！
無盡虛空之王！
移星者！
堅固的基礎！
地震之掌控者！
恐怖的征服者！
痛苦的創造者！
毀滅者！
榮耀的勝者！
虛空與混亂之子！
深淵的監護人！
原暗之神！
維度之主！
謎一般的智者！
秘密的守護者！
迷宮之主！
角度的大師！
夜鷹之神！
最後之尖端！
門之主！
闢途者！
太初的全能的永生之主！
烏梅爾·亞特·塔維爾！
Iak-Sathath!！
猶格·索托斯 NAFL‘FTHAGN！ ！ ！
您的僕人召喚著您！

41J望住鬼佬衝過去嘗試對職員進行急救，心諗：或者佢都未必真係壞人？

我一邊周圍望下車廂入面有無不尋常的物品一邊食花生睇住鬼佬做急救
望到個職員件制服，突然想起一件事

我用大家都聽得到嘅聲線問：
你們也是香港__ __線的鐵路的尾班車的乘客嗎？
同時嘗試回想自己睡著前係咪有見過兩人？
如果見過個鬼佬應該有印象，畢竟鬼佬無咁常見

風間本想上前檢查個職員，但係見到個鬼佬衝左上去決定等一等先。呢個時候佢聽到41J問話，答：我係呀

41J望一望車廂，除了那個受傷的職員外，這個車廂並沒有什麼值得留意的事物

如果個車廂一眼睇晒無特別
我見鬼佬隻手受傷難以行動
會埋去睇下有無嘢可以幫手

由於41j主動幫忙
急救判定有所加成

更新擲骰條碼
#1D100+10

我見到佢地去急救，我都埋去睇下有冇野幫到手

所有人急救都係初始30，女記者應該幫到手，但係KP你果張醫生卡，個急救竟然冇職業加點

醫生都可以術業有專攻既，別在意別在意

由於3人同時嘗試幫助，主要技能發動者為asha，另外兩人介定為輔助
asha急救判定加成

再一次更新擲骰
#1D100

92+20

大爆死 會唔會直接失救死

啫係92，另外兩個人幫緊你手，抵消左你傷咗右手嘅難度提升

啫係幫唔幫手都大爆死，咁佢個角色會唔會又觸發異常呢，之前堆屍體都咁，宜家死響佢手中應該又黎料

GG嘅骰運應該玩DND，可以永遠遠離natural 1

臭手，港鐵職員RIP

95-100先係大爆死

你誤會咗啦 我招技喺 第一個副本 開始學咗, 呢個角色都跑咗六個副本了

急救 鑒定失敗
雖然3位調查員合力嘗試拯救港鐵職員，但3人畢竟都不是醫生，對於急救卻沒有太大的認識，最終跟本不能為港鐵職員止血
港鐵職員眼看呼吸越來越急促，血亦繼續流出
調查員亦可以看到，後面車廂的黑暗亦開越來越近，已經侵蝕了後面車廂的一半

後面車廂係指呢個車廂嘅後半部？

情況緊急，睇嚟無可能再留響原地浪費時間了
我對粗壯的洋腸講：你覺得有沒有可能背著他逃跑？

非也，連接門後，剛才Asha想爆玻璃個個

你身處的車廂暫時並未蝕

係咪原子個團？
之係有join過高登既trpg group

原子?
抱歉，我無高登帳戶
其他玩家則不知了

都依然係好緊急, 一樣照問洋腸
另外既然個職員隻腳受傷流到一地都係血
佢走過嘅地方應該有條血路
觀察下條血路係嚟自邊度？

風間見佢兩個想帶港鐵職員走，跑去前面車廂門到聽下前面車廂有冇啲咩古怪嘅野/聲

41j觀察到，地鐵職員的血從通往前方車廂的門一路延伸到他倒下的位置
但由於門已關上，所以亦不清楚門後的情況

風間嘗試聽聽前方車廂有沒有古怪的聲音
聆聽技能判定
請擲
#1D100

43

聆聽 鑒定成功
風間伏在門上，仔細地聽聽門後的狀況
風間可以隱約聽到嘶嘶的聲音，就似人的呼吸一樣，但具體有幾人，或者位置，狀況等則未能判斷到

同另外兩個人講番： 我聽到門後面有啲奇怪嘅聲，可能會有危險，要小心啲

41J提醒大家留意血跡: 你們看看地面, 前面車廂肯定有什麼東西襲擊了這個人。
(對正在走往前面車廂的風間)小心別靠太近！

抵死啦幫狗鐵打工

等待asha行動

Asha拔出手槍，準備爆門

個職員點算，放佢響到死左會唔會又有內疚感架

我見唔到俄佬有回應台妹果句帶唔帶埋個職員走

雖然41j和風間對Asha而言只是陌生人，但Asha不忍心讓他人承受風險

玩家可以選擇不回應其他玩家的詢問或提議
所以他的行動可以接受
至於職員會點，請留意後續

ok，忍唔住做左旁觀者依牙鬆降呢大忌添，sorry

Asha拔出了腰間的手槍
並準備破門而入
格鬥技術判定
請擲骰
#1D100

非也，請隨便發表意見
你的意見即使會影響到玩家都無所謂
因為trpg好玩之處就係有不同的玩法有不同的行動
即使局外人都可以發表意見
畢竟做出決定的是玩家本人
當然劇透例外啦

看著洋腸拔出手槍直衝到門邊
41J心諗既然當初佢無拔槍威脅我俾把刀佢，應該都可以信賴

呢個時候我醒起個職員個傷口
觀察下到底傷口在腳嘅邊個部位？小腿定大腿定腳掌？
同埋佢條褲同傷口係點爛法？被割開，燒焦還是其他？
我希望可以趕在衝動嘅洋腸面對威脅之前估到傷害職員嘅係乜嘢
從而提出警告

衝動的洋腸一定係激烈的海膽嘅朋友

41J嘗試從職員的傷口尋找出可用的資訊
偵查技能判定
醫學技能判定
請擲兩次
#1D100
第一次為偵查判定
第二次為醫學判定

80
50

偵查 鑒定失敗
醫學 鑒定失敗
41J查看一下傷口
但只能看到傷口位於大腿位置
但傷口是如何造成，卻完全不能判定，只能看到一片血肉模糊
褲都只能知道是被強行撕開，但到底是什麼造成卻不清楚

Asha明白門後的危險不容輕視,但由同伴的資訊判斷出戰鬥依然持續，Asha不希望有其他死傷者出現

94,臭手正常運作中

格鬥技術 鑒定失敗
Asha一腳踢向連接門
門應聲而開
但由於Asha用力過猛，隨著門被踢開
自己亦失去重心扒向門內
手上的槍亦不慎掉於地上
伴隨著Asha掉倒在地
一聲咆哮聲從前方發出
一個身影撲向Asha
請Asha選擇閃避/硬抗
由於Asha正倒於地上
有懲罰判定
請擲#1D100+20

俄佬，are you drunk?

80+20

閃避啦

瞓左個晏覺番嚟搞成咁

大失敗

閃避 鑒定大失敗。。。
黑影攻擊判定 22 鑒定成功
Asha感到黑影撲過來
𣊬間就想閃身迴避
但可惜asha扒於地上
而黑影速度又太快
Asha直接被按於地上
Asha請作力量屬性對抗鑒定
由於asha倒於地上
右手亦受傷
懲罰判定
請擲
#1D100+20

風間和41j終於看清了黑影的真面
人型，腦的上半部就像炸開了一般，皮膚生滿不知名的疱子，不停滲出血水，衣服破爛
風間切，41j由於看見世上不可能存在的生物
san值鑒定
請擲
#1D100
由於asha被按在地下摩擦
未能看到黑影真面目
所以不用擲

黑影真面目示意圖

圖片轉自網上
不要介意
本人畫功差
所以不自己畫了
將就一下

41J: 18

嘩屌
我認得佢

鑒定成功
41j雖然感到嘔心又莫名
但畢竟經驗老到
加上剛才血腥的一幕令41j的抗性提高了
所以不至於失去冷靜
san -1
san = 73
狀態圖後補

呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃呃

請擲骰 san

97

大隻佬同我都仆街了

鑒定大失敗
眼前一幕完全擊潰了風間的理性
剛才的血腥
眼前的類人怪物都完全打破了風間的認知
由於大失敗
懲罰加成

請擲
#2D4

san值有得大失敗架咩

啱啱望左下係有不過想問呢到係扣最大值定真係要擲2D4

所有判定都有
所有判定理論上都有
除非你san值超過95
但由於創角時意志會有上限
san值自然有上限
都係70
所以大失敗會沿用96~100

本身判定為扣1d4
而家加一粒骰
變2d4

要癲了

4

san值 -4
由於一日之內san值-5
所以風間陷入了臥時瘋狂狀態
請擲
#1d10
決定症狀
#1d5
決定維持回合數

9
2

症狀
奇怪的食欲
風間陷入了失去理智的情況
失去理智的他突然變得非常想食人肉
他的腦內充滿了品嘗人肉
失去理智的佢即使做出任何瘋狂的行狂都有可能

2回合內
風間的行動必須以追求吞噬人肉為軸心
不能壓抑

雖然有規則會要求由守秘人代為操縱臨時瘋狂
但交由玩家會好玩d

風間切 san=65
狀態圖後補
41j請先等待asha判定完再行動

你要考慮下係咪真係用呢個角色了
你隊友的手運唔多好
眼見已經至少2次大失敗了

kp 你諗住跟住流程跑, 定係會自己加嘢?

80

有預感會團滅

應該話，大體一定跟劇本跑，但如果玩家作出不同的行為，而劇本無概括，咁就一定要加劇情
例如大失敗，大成功，有唔同的幫助或者懲罰，唔同的懲罰自然會改變走向
所以話唔加野一定無可能

加左20定未加?

未加

molamola

asha力量屬性 鑒定大失敗
clicker怪物力量屬性 31 鑒定成功
非人怪物一口咬落了asha的頸上
asha用盡全力反抗，都只係徒勞無功
asha慢慢用不到力，視野開始被黑暗所吞噬
asha死亡

請風間行動

直接死撚左

提示最後兩位玩家
請留意一下怪物的設定，戰鬥並不是coc的主調

我都知 但我癲左

見到俄佬屍體流出嚟嘅血，風間感覺到自己嚐血嘅欲望從身體滲出，走上前開始食佢嘅屍體

無辦法
稍後公開一下攻略方式
你就會明白被捉到基本就係必死
除非擲到大成功

應該團滅

風間忍耐不住嗜肉的欲望
無視了眼前的怪物
直接走到asha的腿邊，開始了他豐盛的晚餐

再俾一個大提示，41j佢只要諗到攻略方式，佢甚至可以救埋你
我都唔想第一個劇本就團滅

怪獸的設定好重要架

如果我呢隻角色死左可唔可以下個劇本繼續用 要再砌過角色好辛苦

加油呀41J

一般而言要重新擲過所有數值
背景重用倒無太大所謂
但完左劇本先講啦
死唔死仍是未知

提下大家 如果有玩到隻怪嗰隻game 就知道隻怪物要點打

有玩過但癲左 btw 41J望住asha比佢咬死洗唔洗san check?

樓主連隻怪個名都開埋

實在唔想佢地團滅，第一個劇本就當放下水啦

呢下不用
畢竟怪物殺人都算合理
而且之前既血腥到見到隻野，抗性都叫加強左少少

骰運太差 真係冇偈

咁見到我食人呢

點估到一個劇本會出兩三次大失敗

見到個痴線佬食人，都唔算唔合理
何必不停搵位扣佢san啫
佢都痴埋你地就攬炒架了

sor我太投入

竟然係玩文字團而唔係語音團

語音團有語音團好
文字團有文字團好
唔想同人對話，想打字玩
咪係到玩

kp/pl 有冇mark低大成功或者大失敗, 現場睇情況有得成長喎

認同既
我都好耐無玩過
我淨係玩過語音團
下個團可以試下join
btw玩6.0定7.0？

多啲人好呀 冇咁易滅團

我知大成功有得成長，但因為新手團，其中有人覆得較
所以今諗住劇本完左一次過骰，就唔中間成長
大失敗成長規則本身無諗住加
我諗而家要了

玩coc唔搞事就唔係玩coc

7.0
但偶然有d規則撞左就到時決定

新手團唔搞事，團滅都一半機
加搞事者，團滅機會高過7成

其實呢個劇本我玩過都搞成咁

咁你點會俾asha有機會踢門
老實講，你睇搖骰記錄，有個1d3
你就知我放緊水架了

因為嗰陣我冇mon住個post瞓緊覺 本來諗住下個行動阻止佢，再scroll落去佢已經踢左門

等41j救國啦

kp可唔可以叫醒港鐵職員救國

我之前有張人物卡係藝術家
口頭禪係藝術就係爆炸

玩咩劇本？

常暗之箱

隻手臭到

佢俾你地3個差d醫死，都好難起身

我以前都有隻係Dio 可能可以拎番出嚟用

洋腸踢門，然後仆街...
突然出現的怪物撲到倒地嘅洋腸身上噬咬，鮮血狂噴而出...
之後就係之前舉止斯文嘅靚仔亦衝到洋腸抽搐緊嘅身體旁邊，一臉欣喜咁捉住佢隻腳來咬...

所有嘢發生得太快太唔真實，41J反而有種超脫嘅感覺
我一邊企起身一邊從屁股後頭抽出軍刀，腦內盡是滑稽念頭：

香港粉絲太瘋癲！鄉民女神慘遭分屍
意想不到！三男女共乘屍殺列車 最後活下來的竟是...

明天蘋果外電要登哪個新聞？
「別急，馬上就會知道了。」

我而家得閒去開多個新角先

我都去執下隻Dio先

施主，你覺悟了

請41j行動
抽出軍刀未算完成行動

41J先快速視察環境,順序如下：
怪物殺死洋腸之後，有無進一步行動？係咪注意緊我？
唔係注意緊我的話
我就轉頭後面車廂嘅黑暗空間係咪繼續擴展緊？去到邊度？
我腳邊嘅職員仲有無呼吸？有無「屍變」嘅跡象？
最後眼光望向前面車廂，觀察內部環境

台妹你望吓隻怪個圖，有咩係你有佢冇架

我知道，但唔想做超玩

定係講緊呢樣

其實coc如果玩家本身有嘅知識而又合理嘅話係可以直接帶落去角色到 你可以加幾句兜下台妹點推理出嚟

唔算超玩掛，正常推理，你個角色見慣血腥獵奇 應該會鎮定啲

oh shit，記者個卡冇生物學同自然知識

41j冷靜地視察環境
後方的黑暗已經吞沒了上一架車廂，現在只能看到一道連接門
職員仍然處於彌留的狀態
前方車廂一片黑暗，僅靠著現在身處的車廂的燈光照射入去
除了可以望到asha的屍體，及兩個正享用屍體的存在之外，就什麼都看不到了
再看向眼前的怪物
怪物專心地享用屍體，連身旁近在咫尺的陌生男人都無視了

算啦，唔好開偵查了，我怕再來個大失敗，就真係團滅

新回合開始，兩位可以再行動
臨時瘋狂，剩一回合

角色背景
好難作為唔難嘅細佬 冇佢阿哥咁醒, 不過勝在有強健嘅體魄 雖然比起其他拳擊手力量冇咁大 但係勝在襟打同埋用自己龐大身軀去捆綁人哋嘅束縛技
有一次佢去探自己阿哥, 恰好遇上唔難為勇敢之人嘅賞賜, 對神話產生興趣, 直到有一日...
性格
吳卓羲

食完腳我更加肚餓，對準佢心口咬落去

幾開心咁

如果你參加呢一場，你就知咩叫心酸

我係咪冇撚得救

睇左頭幾頁咋 依家第2場?

睇埋就知㗎喇

係咪就黎開新團喇

屌我未番得切去upload excel呀

風間不滿足於只食到一隻腳，所以遵從於自己的欲望同瘋狂，一口咬到asha死體的胸上
Clicker正在咬碎asha的頭顱
骨骼的碎裂聲掩蓋了瘋狂的風間的行動

仲係第一場

其實都後段架了

今晚完到都聽日先開場，唔驚

嘩屌，提示得好明顯，你係一個好KP

死因有兩個:1.將角色設定set得太正直，立哂死亡flag，雖然coc唔鼓吹戰鬥，但要投入警探角色都無辦法。2.臭手，致命傷，希望下次會更好
利申:玩緊ps4既coc

個圖係咪常闇

平時有玩開board game 但未玩過TRPG既新手想玩仲有冇位

clash of clans?
其實第2個死因最緊要

對

Lm

有，但由於爬文太麻煩，可能明天開新場時要你地重up角色卡

真

頭一兩團，儘量避免團滅

我希望我個角唔死可以有幕間成長

有興趣玩COC
我創角定你gen比我算 下局

你可以一樓選一個，加名同背景
亦可以自己創
只要唔撞職業就得了

但係咪都係長期係依到開post玩？
會唔會開telegram 玩，好似方便d

有時。。。隊友的手氣係好影響結果

最主要係想係到吸引人參加
遲D如果多人玩
就開tg gp
然後每次都更新我地既遊玩劇本過程上來
希望可以慢慢變到長期團
又多新人玩

正啊

有冇D創人既網?

所以可能短期內
或者開滿一兩個1001
先轉tg
然後就長期更新過程，再吸引更多人來玩
我估其實唔少人都想玩，苦於實在無個簡單既門路
而家開個穩定團出來就簡單多了
我有考慮過，如果太多人玩就開幾個tg gp，每個gp唔同劇本同步進行，咁就可以同時更多人玩

想問有冇自動創角網 想趁而家入定資料

留tg我send畀你

username
Aidenl44

格式唔同，但基本一樣

請41j行動

telegram 有冇擲骰bot有既會方便過而家好多

我個人會比較建議啲trpg網上版 有得擺圖 BGM 仲有得分game納米機外講嘢 仲可以分game入面同埋game外面講嘢. 但係可能吸引唔到咁多人嚟睇

好似無，呢個係要攻克既問題之一

港奴返工黎講，telegram方便

41J望住同怪物一齊HAPPY MEAL嘅風間, 心諗: 看來沒有眼睛的它們果然是沒有視力。

我慢慢向住前方車廂行去, 一直留意地面遏力減低腳步聲
(我來渡假應該係著牛記笠記, 波鞋/休閒鞋腳步應該唔會好大聲?
如果唔係呢種鞋就除咗佢赤腳行)
假如行到連接門處仍未有動靜, 我會大力眨一眨眼, 盡量睇清下個車廂環境

之後我會選擇由怪物身後繞過去, 越遠越好
如果無辦法要貼住怪物身後咁走過的話
「也許那個男人等下會回復神智, 到時候...」
我會雙手拎住把刀, 對準怪物後頸插落去

其實trpg網唔係個個識用
豆腐個d雖然好用，但一來無人睇，二來無新人參加
正正因為咁，我先係呢到開

41j脫了鞋子
準備從怪物的身旁繞過
車廂很寬闊，即使怪物就係車廂中間位置，仍然有足夠位置能夠繞過去
技能隱密行動判定
由於脫了鞋子
加上怪物的注意力還在asha身上
有獎勵加成
請擲
#1d100-30

38-30=8

roll20應該ok，幾易用

啱啱拎左隻舊角色出嚟，KP你介唔介意拎動漫人物出嚟?如果介意我改一改啲背景

好似冇set做有連結的人可以審視
BTW 我不當人了,JOJO

我搞搞先
btw kono dio da

而家應該ok了

隱密技能 鑒定困難成功
41J的步伐如貓般輕盈
尤如風一樣無痕
俏俏地繞過了怪物的身旁
直接到達了通往下一節車的門
到達門邊時
41J發現到自己不翼而飛的隨身物品居然完整地放在門邊

數值正常
又沒有特殊技能
單單背景倒無太大所謂
但你要有心理準備
我真係會安排Jonathan出場

我唔做人類啦，JOJO

新一會合開始
玩家們可以重新開始行動
風間切臨時瘋狂結束
風間切經過了剎那的瘋狂
逐漸回復了理智
感受著自己滿口的人肉及血味
風間切不禁反胃欲吐
但風間切掩著了自己的口鼻
連呼吸都不敢太大聲
因為那人型怪物正在他旁邊，吃著它的人肉大餐

btw我癲完未？

風間留意到隻怪物似乎係對聲音好敏感，決定緩慢行過佢身邊，同41J會合左先

風間緩慢地從原本的位置挪移並嘗試不引起怪物的注意下與41J會合
技能隱密行動判定
由於怪物的注意力還在asha身上
有獎勵加成
請擲
#1d100-15

屌 93-15=78

岩岩整左個地盤念出黎
有冇仲要執下 等聽日J

我好似係會學母語 神秘學 聆聽 偵查 急救 話術 槍/搏鬥

隱密行動 鑒定失敗
風間切雖然已經非常小心
但可惜踩到地上的一個雜物
發出了沙沙聲
怪物被聲音吸引到
並停下了它的晚餐
但因為聲音太輕微
怪物卻未能完全辨別到方向

你唔擺野落信用冇錢架喎

殯葬師 蘇博

我已經無暇細想我個相機包出現響呢度嘅原因
我迅速執起相機包，再望望前方玻璃，係咪一如既往一片黑暗？
之後回頭望下怪物有無追來，順便望下風間係咪繼續開緊餐

技能好似最多89之後就要靠成長
btw 啲體質好尾機

想問我啲隨身物品有冇帶住？火機 煙嗰啲

文字團

記得之前睇完gamers想玩
香港有冇面團 網團冇乜feel

大部份都係bg舖頭個d 冇見過有人玩

上一張圖揀多左一個社交技能，所以有修改。唔知KP用唔用果個特徵所以冇加成到落STR到(1D3 X5=10)

下一節車廂可以透過玻璃明顯見到燈火通明，一片正常，起碼沒有什麼恐怖的怪物

回頭一望風間已回復正常
風間正在嘗試繞過怪物
但不幸踩到雜物發出了聲響
你定睛一看
他踩著的似乎是一條造型奇特的鑰匙

咁我再改一改

你的隨身物品只有手機

風間將自己對鞋除落嚟，然後扔向後方車廂引走隻clicker, 之後仔細望下踩中左啲咩，原來係條鎖匙，我執起之後去同41J會合

殯葬師 蘇博 ver.1.1

怪物聽到碰撞聲
咆哮著向風間扔出的鞋衝去
風間的鞋剛好落於港鐵職員身旁
觸摸到港鐵職員的怪物又開始新的人肉大餐
風間趁著這時機
拾起鑰匙，並與41j回合成功

新一回合開始，請玩家重新行動

尋日入錯柵以為條公式有問題

技能
上限為80點，只限一個
70~79點限兩個
60~69點限三個
你有兩三個突破了80點
有一個直頭89點
唔得

你個個仲過份
汽車駕駛150點???
機械維120點???
重執呀

佢比d點太多 已重執

全部都超越人類

風間向41J要求同行，如果ok就打開門向下個車廂前進。

請41j行動並選擇回應風間與否

41J正打算拉開門把，轉頭望見除咗一隻鞋嘅男人執起某樣嘢後，若無其事咁走向自己
心中雖然詫異，但手裡仍繼續靜靜咁拉開連接門，示意風間先走

兩人進入下一車卡後，41J首先輕輕力咁關門，同時研究下係咪可以鎖門？
鎖唔到的話就示意風間除埋另一隻鞋，用來卡住門把

確認安全後我檢查相機包內物品係咪健在(相機+電話)
健在的話拎出相機同閃光燈，想影低後面車廂嘅怪物同屍體

41J嘗試將門鎖上，但可惜門卻沒有鎖上的功能
41J請求風間用鞋子將門卡住
但誰亦明白，鞋子那麼脆弱，如果有什麼意外，鞋子根本不會有用
41J的背包完整無缺
手機及相機亦健在
41J開了閃光燈並嘗試影低後面車廂的屍體與怪物
當閃光燈照射後面車廂時
發現了，原來一直蔓延的黑暗，其實是一個有著巨大類似嘴巴的東西正在啃蝕車廂，可以理解那是某個比電車還要巨大的存在
由於看見這一幕，風間及41J進行
SAN Check 1/1D6
請擲
#1D100

風間同41J講：鞋又點可能卡得住道門，倒不如留低隻鞋等陣如果有其他類似嘅怪物先用

6
花式自殺

16

28先啱

SAN 鑒定成功
41J SAN = 73-1 = 72
風間切 SAN = 65 - 1 = 64
兩人畢竟今日都經歷了不少的怪事，即使看見這超自然的事，亦都勉強能保持鎮定
41J嘗試拍下了這個超現實的場景

風間與41J位於的這個車廂燈火通明
沒有血，沒有雜物，只是一個普通的地鐵車廂
這令兩個都覺得感到一絲不真實，就像剛才的都是夢一樣
但背後傳來的聲音卻提醒著兩位，危險亦未過去
那吞噬的大口仍然迫近
車廂的另一面又是一對門
但這對門與剛才的所有門明顯不同
這對門是鎖上了的
門上寫著「車長室，非請勿入」
請兩位玩家行動

風間聆聽車長室入面嘅動靜，冇特別嘅話就試下用鎖匙開門入去

聆聽技能判定
請擲
#1D100

睇過巴哈跑團紀錄 記得常暗短得黎好似都有唔少中伏位

屌 96
可能今朝中左隻5星累事

其實係咪為免團滅cut左一兩個車廂

41J驚魂甫定，響車廂中間搵咗個位坐低休息
眼睛一邊警戒後方車廂有無咩異樣，另一邊望住男人往車長室方向走去
我已經唔敢同呢個食人魔靠得太近
腦裡回憶起一開始洋腸手上嘅字條：
「第三個箱子裡有藏著鑰匙」
應該是指那個男人撿到的鑰匙？
第三個箱子可能係指第三節車廂，這樣就符合句子了

「只管前進吧 已經沒有退路了」
我們後退就會被巨大嘴巴吞噬？
下一節車廂就是盡頭了，還能怎麼前進？

同時我忍不住問了男人一個問題：
「你記得自己剛才做了什麼嗎？」
軍刀仍握在手裡。

聆聽技能 鑒定失敗
風間伏在門上，什麼都聽不到
亦不肯定內裡的情況
由於風間聽得太投入，當41j向他搭話時
他不禁被嚇了一跳
並將頭撞到門上
HP 9 - 1 = 8

都算係

可能都係唔好搞咁多野直開門好啲
風間問下41J有冇咩意見，冇特別就開門

風間回答41J:我記得，我當然記得，不過我當時都控制唔到自己，如果嚇親你嘅話唔好意思。

被41J嘅問話刺激到，風間回想起剛才口裏人肉嘅觸感，一般嘔心嘅感覺再次湧上，佢勉強壓下嘔吐感，準備開門

風間將剛才於車廂內拾到的鑰匙插進匙孔內
並扭了一圈
隨著喀啦的一聲
門鎖開了
就在此時
後方的叭啦叭啦聲急劇加速了
黑暗以可見的速度吞噬著所在車廂的後方，並快速地向風間及41J蔓延
新回合
請兩位玩家行動

睇見男人聽完的句問話嚇到「嘭」一聲撞落度門度咁大反應，41J認為都係唔好再追問落去為妙，畢竟無論佢動機如何，依一刻都無表現出想食咗自己嘅意思

我聳一聳肩，示意風間可以隨意開門，「注意不要發出聲音。」
不過既然呢個車廂無狗鐵職員D狗血，證明佢應該唔係響車長室被襲擊吧。

我休息夠了就企起身，手拿軍刀保持在風間身後一段距離

調查車長室內部構造，有冇特別之處，並向41J請示加速逃離後面嘅巨口

風間：小姐，後面個口似乎加速衝緊埋嚟，我諗唯一嘅方法就係加速等佢追唔上我地，你覺得點？

然後佢透過車長室道門對後面嘅巨口講：喂喂喂，企開啲啦屌你老母

想問一問，我母語89點算，因為我教育本身80點，年齡加成roll到9點變89

41J亦是拿拿臨衝進車長室

直接80處理

兩位調查員衝進了車長室
車長室的設備與一般認知的非常不同
沒有複雜的設備，更沒有一大堆的儀錶板
眼前的居然只出現一個拉把
拉把可以向上拉或向下拉
拉把旁有一張紙條
向上拉可加速
向下拉可停車
同時巨口亦已經吞噬完了剛剛的車廂
巨牙亦開始向車長室吞噬而來

新回合
請兩位調查員行動

「快點！向上推！」

風間聽到41J嘅說話後更堅定左自己嘅決心，一把將拉桿向上推，一邊大嗌：小心甩尾呀

殯葬師 蘇博 ver.2.0

41J及風間同時動手將手把向上推
一時間，地鐵的速度猛升，地鐵加速到了極致，風間及41J的視野突然被感覺要刺瞎雙眼的白光所覆蓋
你們睜開了雙眼，你們發現自己正處在一開始回復意識時所處的車廂之中。這時外面喇叭正在播報“調景嶺，呢個係觀塘線既尾站，多謝乘搭港鐵，請所有乘客落車”
一個港鐵人員看到你們走了過來，問道“先生，小姐，無事吧?到尾站了，請落車吧”
豪無疑問，這就是剛才被3人醫到更重傷的職員
就在此時，一位外國人突然抱頭於地上狂哮
港鐵人員跑立刻跑過去支援
及後情況如何，風間及41J就不知了，因為那位被送走的外國人，就是惡夢中，被怪物活吞的那位俄國人
沒錯這毫無疑問的就是現實世界，剛剛一定是因為太累了，可能由於某種超自然的因素，你們3人不約而同的做了一個可怕的噩夢吧，這種現象以前也是在新聞有報導過的。
但可惜那俄國人卻被惡夢所折磨到瘋了
你兩個感慨今天的奇遇，然後離開了電車，各自返回自己的住處。
相信那些恐怖的記憶應該會慢慢被淡忘，想必之後也不會再回憶起來了吧。
亦因為這件事，你們2位毫不相干的人亦成為了朋友
那俄國人，新聞說被送入了青山
但看來應該都無機會可以再出來了
Asha san清零
41J 風間 SAN 1D6+2
請擲骰
劇本結束
多謝大家的參與

2+2=4

俄佬

踢門嗰下阻唔切佢

風間SAN = 64 + 4 = 68

俄佬真係So Sad
不過都有值既
起碼條屍救左人

成個團最大出事位係救唔到個職員

最大出事位係踢門個下
由個個位開始就不停放水避免團滅

最大出事位係擲骰

其實好難下一團 因為我之前玩嗰陣時係90滿點 如果gm有不滿可以直接減咗佢

想問下一團幾時開始？

等下一團開場

救唔到職員 冇左clicker ge 情報 先會考慮踢門啫
新人團我覺得可以
就算救失敗 可以加句職員遺言 唔好出聲之類

試過玩一團 我做kp
比調查員 擲luck 決定隨身物品
大成功 隧道開發員有炸彈
諗住炸死隻怪
再擲多次luck
大失敗
炸斷咗條車
Bad end

已經唔係踢門團咁簡單，係拆地圖

炸彈

btw 大失敗 其實係應該define 做對劇情大失敗定係單指點炸彈呢件事大失敗
炸彈點極都唔著可唔可以代做大失敗

係嗰一種遙控爆炸 要開開關嘅嘢, 我諗住畀佢擲幸運睇下佢打唔打死 冇諗過佢會大失敗

啞彈冇負面效果最多叫失敗姐，有負面效果先為止大失敗啦，行動都要付出代價嘅

咁呢團抵死啦

如果個炸彈係隧道開發員平時作業用嘅炸彈
就算大失敗都唔應該自爆吧

如果平均每用20個炸彈就有一個會自爆
咁呢個世界睇怕都唔會再有人肯挖隧道

原來係咁
不過唔緊要啦過去咗啦
重點係而家第二場呢

5+2=7

41J 影D相有無留底?

幾時開下場風間已經等唔切了

LM
第一次睇人玩係youtube個條日本人玩既片
覺得幾有趣
不過創角好似好煩無搞到

上面有巴打放左自動製卡google doc，可以去整一張自己嘅角色卡

都要前題係佢救番醒架
佢急救大失敗，真係好難俾職員留遺言

41J事後記起自己影了不少相
所以拿出來查看
但本身載有怪物及屍體的照片卻莫名全部變成了全黑照

今晚得閒學下整人先

預計幾時有新團

唔係92定93咩

好，抱歉浪貴了少少時間
因為要揀劇本
本身想為第一團打個script log
但發現對話真係無乜
如果打出來，基本得KP一堆描述
所以廢時打了
下場開始，希望各位對話時直接quote想對話的角色，讓你想對話的玩家收到通知，然後雙方直接進行對話，不要由KP覆述了，太浪費時間
同場景內，情報交換不被視作行動
同場景內的移動不被視作行動，使用技能除外
所以同場內，某玩家撿某文件，可以移動到同場景內同伴身旁分享情報，全視作同一回合內
擲骰請到一樓網址擲骰
必須要留有記錄才有效
我剛調整了房間的設定，應該不會再有不能留下記錄的情況
下一個劇本為難度較高，長度較長的劇本
抱歉小弟實在不能爬帖去找你地的角色卡及報名
所以麻煩想參與下個劇本的玩家，quote這層樓，留下你的角色卡網址
今個劇本由於較長，難度亦較高，所以參加人數可以有8 人，更多的就太難安排角色了，亦因人數太多，如果不能快速回覆的，最好不要參加，否則真係會俾其他玩家屌到仆街，拖慢進度
亦同時為了稍後有爭拗，所以現在新增個規則，如果有超過三分之二的玩家同意，不想再等未行動的玩家回來，則就由KP暫控未行動的角色一回合，否則一切照舊，等3小時

所以個職員未死，但都離死不遠
大失敗的話，我就直接安排職員屍變架了

未到大失敗嘅話應該唔分失敗程度喎 即係擲到40 同擲到90 唔係一樣咩

我之前寫好左私家偵探角色，咁係咪要改埋張角色卡

下一個劇本為沼澤人
這劇本是從網上找回來的
再經由小弟稍作修改
所以如果玩過的，不要認為自己的經驗一定有用
如果未玩過的，那你今次更加要小心小心再小心
KP提示，此劇本有戰鬥，但戰鬥基本都係不可能獲勝
戰鬥不是此劇本的主軸
解謎才是
由於此劇本的開場要經過少少的編排，所以玩家集齊後，都需要少少時間才能開團，請各位見諒

所以急救失敗，職員未能回復意識，但無負面效果
但之後你地就無人拖佢走
又無人再嘗試急救
最後就Asha踢門
你一隻鞋就KO左個個昏迷不醒的職員了

邊一張角色卡都無所謂，格式唔同，但玩法都係一樣，但請給我一個excel檔，等我可以隨時改數值，再扔圖上來

我都係用番風間

已入rolz chat room,nickname:Sopok

我極度建議你用呢個網

整一張角色卡
一來你易睇又改到
二來我易改
放心，幫你留位
你開一張新後，再俾網址我
數值不用重擲

收到

好

年幾兩年前已經對trpg有興趣
不過搵唔到人一齊玩
而家又好忙無時間玩

如果太忙玩唔到
那就在這裡睇遊玩過程
其實做旁觀都幾有趣

玩家名單:
1. 大俠唔可以地中海 - 風間切 - 藝人
2. R-E-L-A-X - 蘇博 - 殯儀師

41J需唔需要重新俾你excel檔?

亦同時為了稍後有爭拗，所以現在新增個規則，如果有超過三分之二的玩家同意，不想再等未行動的玩家回來，則就由KP暫控未行動的角色一回合，否則一切照舊，等3小時

呢條規則係咪應該只適用於每日早上9點~晚上9點?
好似尋晚咁大家一時興起玩到12點幾
如果有玩家因為咁而被瘋狂skip
好似唔多公平

呢條規則係咪應該只適用於每日早上9點~晚上9點?
呢個當然 ，抱歉打漏了
畢竟TRPG一來為輕鬆，二來為扮工
無謂犧牲太多休息時間
41J都統一用

這款較好
咁大都易睇又易改

玩家名單:
1. 大俠唔可以地中海 - 風間切 - 藝人
2. R-E-L-A-X - 蘇博 - 殯儀師
3. 性本善 - 施旖婕 - 記者

其實入左lihkg rolz個chatroom,再㩒dicroom,可以改nickname同密碼，再join chatroom

右上角dice room

是呀
所以樓上我都建議大家都鎖死一個

我就係見大家都冇改自己個nickname所以提一提

嘩上次已經完左 字團跑咁快大家到底係幾比心機扮工

港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探

有冇人有個角色有精神分析，同急救一樣救命用

技能方面有點問題
勸說 喬裝 偵查 都超過了70%
技能上限為80%，限一個
70~79 限兩個
60~69 限三個
母語最高80，但不限於名額內
你要改一改

玩家名單:
1. 大俠唔可以地中海 - 風間切 - 藝人
2. R-E-L-A-X - 蘇博 - 殯儀師
3. 性本善 - 施旖婕 - 記者
4. 港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探

改左
勸說 -10 -> 60
法律 +10 -> 35

下一個劇本為難度較高，長度較長的劇本
抱歉小弟實在不能爬帖去找你地的角色卡及報名
所以麻煩想參與下個劇本的玩家，quote這層樓，留下你的角色卡網址
今個劇本由於較長，難度亦較高，所以參加人數可以有8 人，更多的就太難安排角色了，亦因人數太多，如果不能快速回覆的，最好不要參加，否則真係會俾其他玩家屌到仆街，拖慢進度

玩家名單:
1. 大俠唔可以地中海 - 風間切 - 藝人
2. R-E-L-A-X - 蘇博 - 殯儀師
3. 性本善 - 施旖婕 - 記者
4. 港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探

重新post過，以免有人唔跟post

巴打，你偵探響職業備忘到話本職技能係社交技能任一咋喎，勸說+話術都職業加點左。

未開人物可唔可以留位先？今晚返去搞

冇睇
改返了

可以，但最好儘早，因為不同職業，不同角色，要創作個開頭出來都要點時間

玩家名單:
1. 大俠唔可以地中海 - 風間切 - 藝人
2. R-E-L-A-X - 蘇博 - 殯儀師
3. 性本善 - 施旖婕 - 記者
4. 港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探
5. 別再後悔 - 後補 - 後補

記得創角時睇左職業果啲先，同放職業點時睇睇備忘，我都因為冇睇而改左幾次

如果有人話術高就perfect啦

我可唔可以係開GAME前先骰喬裝?
即係想係見到其他玩家前先喬裝

喬裝一般而言都係騙NPC用
如果用來騙玩家，好多時會變成對抗判定
而且，開局前唔可以發動技能
你可以在劇情中，未遇到玩家/離開其他玩家時發動

麻煩晒巴打

6. 長腿怪叔叔 - 斎藤 九十九 - 法醫

41J 黑暗先祖 53
麻煩KP俾個同新北市有關嘅背景我

呢張卡有D野跟house rule開 睇睇洗唔洗改

玩家名單:
1. 大俠唔可以地中海 - 風間切 - 藝人
2. R-E-L-A-X - 蘇博 - 殯儀師
3. 性本善 - 施旖婕 - 記者
4. 港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探
5. 別再後悔 - 後補 - 後補
6. 長腿怪叔叔 - 斎藤 九十九 - 法醫

法醫隨身攜帶伸縮警棍同大砍刀
唔得

有關都係擦邊有關架咋喎

諗住跑咩副本

打鬥者+黑暗先祖53

我就係代代維護sunbug市所有風化案疑犯
保護佢哋免受警察制裁嘅風化女俠

武器技能照放但唔帶係身得唔得

法醫 自製屍體

你既技能點呀
又超人左了
最高80，限一
70~79 限二
60~69 限三
你閃避同鬥毆都90點玩呀

你地真係唔爬帖架

係咪得我一個唔明

我地player需要翻譯呀，冇可能場場都有不可名狀咁幫我地翻譯埋。一隊人已經有2個日本人。

新北市風化世界第一

你的背景真係好詳細
警棍可以帶
但刀一定唔得
其實你武器技能都係用鬥毆判定，無特別加成

呢層呢，你地要考慮了
今次無人翻譯架

我倒諗到41j點樣介入事件了今次

改咗啦 因為之前玩90係Max
link係同一條

冇記錯語言已經要扣San

希望之後入場join嘅朋友響語言到有中文/日文啦 如果唔係我個角色一定只會同香港人組隊行，台妹都或者可以合作。

玩家名單:
1. 大俠唔可以地中海 - 風間切 - 藝人
2. R-E-L-A-X - 蘇博 - 殯儀師
3. 性本善 - 施旖婕 - 記者
4. 港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探
5. 別再後悔 - 後補 - 後補
6. 長腿怪叔叔 - 斎藤 九十九 - 法醫
7. 總是遲到 -其實好難 - 拳擊手

你隻角色個閃避開到80
你小心你隊友踢你去做拉仇恨

一定會

佢同暴力法醫一定係肉盾

一個完全係為左檢驗自己製造出黎嘅屍體而就職嘅法醫

原本就係諗住做肉盾, 因為之前開嗰啲角色都係話術醫學潛行類型

想改下我隻人啲語言能力

有興趣 留名玩下場

如果41j有幕間成長去上日文初班就好啦

啫係今場唔參加？我地仲有位

但我咩都未整 今晚又好夜返屋企

有冇set幾多點語言可以正常溝通

定係你用住Kp原創角色玩吓先？熟悉吓再自己整人物卡？Coc太易撕卡

之前見過有人隨身攜帶離線詞典

但唔係要set堆背景資料咩？
好似有排搞喎？

有，20-49係業餘，基本對話ok，再上就可以靠翻譯搵食嘅職業級

係碼少咗roll點，揀職業同點技能

同埋背景靠一次又一次跑團去充實都得

姐係揀職業同配點就可以了？
但而家得部電話係手好似有d難度

抽D技能出黎點點廣東話先

放假睇成龍學廣東話is okay

抽左點出嚟點英文同日文

你睇頭果幾個樓，po主已經放左幾個已經揀好晒嘅職業，技能同各種屬性嘅白卡（圖），除左記者（生存）同警探（瘋狂）之外都用得。

都係今晚返去先搞啦
如果有位我再join
我用而家d時間諗諗個人先

樓主請自行google施婍婕/41j/新北市 風化

另外背景方面如果有咩要私下研究請用tg

仲有冇位

已再執過隻人 唔知合唔合格

而家有七個人應該爭一個

日本人表示堅信無論異世界定全世界定全宇宙都可以靠日文溝通

學左英文了 睇成龍

無，擲骰溝母語相通就唔駛

30~40點就溝通到太無難度了
擲骰子溝通啦外語

咁今晚幾點開波

玩家名單:
1. 大俠唔可以地中海 - 風間切 - 藝人
2. R-E-L-A-X - 蘇博 - 殯儀師
3. 性本善 - 施旖婕 - 記者
4. 港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探
5. 別再後悔 - 後補 - 後補
6. 長腿怪叔叔 - 斎藤 九十九 - 法醫
7. 總是遲到 -其實好難 - 拳擊手
8 . 我愛你啊卡西姆 - 喪標 - 地盤佬

以上為下一團的主要玩家
大家先溝通一下
稍後時間會推出背景
聽朝正式開團

頂
台灣人又有
香港人又有
日本人又有
俾細佬少少時間創背景啦

更新左人物卡，洗唔洗再copy條link?

等陣導入嗰陣時間順序定係另有安排

KP我想抽D職業點去英文ok嗎?
完全唔明點解法醫個職業技能係拉丁文唔係英文

啲人體骨骼結構全部都係拉丁文嚟

但係讀書都係用英文吧

蘇博ver.2.1 加左日文

拳擊手有咩理由去學其他語言

唔可以劇透了
只可以話分場景
由於分場景既關係，所以玩家都會分劇情，請留意場景儘快回答，不要拖延進度

呢個殯葬師都幾國際化

興趣

好正，有興趣，留名支持

做個職安真漢子

打算進軍日本開分社

有無玩過?
有玩過就等下一團
未玩過就觀戰學規則了

我之前借friend嗰個帳, 啱啱申請完我係 好難/唔難

。。。。
雖然機率較低
但為了以防假冒
何否勞煩用總是遲到個acc都留一次言證實一下

仲有樓主可唔可以畀你email我 我想過更改權畀你

真㗎真㗎

而家差我未創角色，係咪主要係差語言翻譯？

我會留副本，正本你自己改會好d

玩家名單:
1. 大俠唔可以地中海 - 風間切 - 藝人
2. R-E-L-A-X - 蘇博 - 殯儀師
3. 性本善 - 施旖婕 - 記者
4. 港澳豬大橋 - 林一生 - 私家偵探
5. 別再後悔 - 後補 - 後補
6. 長腿怪叔叔 - 斎藤 九十九 - 法醫
7. 旗湜伍鑭-其實好難 - 拳擊手
8. 我愛你啊卡西姆 - 喪標 - 地盤佬

你都可以咁諗既

哦好啦咁, 等你開團

KP而家重有無得JOIN下一團

呢團8人已經滿了
再多就控制唔到
你暫且觀戰先
如果人數夠多，就開多一個post，同步進行
等夠哂多人，遲d就開tg gp

手機好易㩒錯負評

沼澤人
按照上次神級表現
會唔會一出屋就團滅

應該唔驚嘅 不過有冇得燒luck

係喎有冇咩House rule

例如呢?

有
亦可玩孤注一擲

燒luck 有冇防秒殺 有冇push roll之類

沼男？ 留名睇陷家產

有燒luck
玩孤注一擲
無防秒殺
push roll係指?

歡迎留名睇劇本

用多個行動試推翻前面個fail
比如我睇本書roll fail左 我想再睇多次係可以唔可以 要用多幾多時間 再fail本書會唔會爆炸之類

kp 一啲淨係得一個人可以知道嘅資料諗住點搞

你指呢樣
可以
但擲骰就計一回合
燒luck或者孤擲就同回合進行
但一般fail可以再試，但就計下一回合再擲骰
再fail就只係浪費多一回合，無負面效果
大失敗另計

其實面團都會有同樣問題
大家坐係到一齊聽描述
但明明應該只有該玩家知道
所以Trpg需要大家的演技
當然，rolz呢個網本身就可以私密短訊
只要你留下nickname就可以架了

我係kws1081017, 我以前係用discord另外講 又或者耳邊講嘢

如果剩係想比某啲人知道情報
用深藍色size 1字或者幾層member code要對方自己開黎睇得唔得?

不過要好自律

冇玩過呢個劇本 聽你地講到好撚驚

唔會
反而幾值得反思
調查員死得有意義就得架啦

我見到你個名我淨係諗起 花生品牌代理

所以咪係到食花生

都可以考慮
但其實倒問題不大
有d劇情的確俾大家一齊睇到先夠懸疑

係咪仲諗緊劇本

俾d時間小弟啦

睇得出樓主好認真, 不過我返工嗰陣有啲難扮工 驚聽日參與唔到啫

咁你要有心理準備被skip了

差你了，差你個部分
要知你咩角色先作到

麻煩晒樓主呀真係好有心，希望以後會有多啲人玩trpg

其實多人有興趣
差在無位玩
有唔少人都無朋友玩
又唔想用mic玩
咁文字團自然係最好選擇
連登搞文字團其實都過癮架

花生友講兩句
見好似兩個日本人+六個華人？
可唔可以俾日本人加個背景識廣東話/普通話（41j當佢識起碼普+英先報到全球風化新聞）
今次沼男交換情報幾重要
但又唔似暗箱
kp當獎勵俾20廣/普
等佢地可以用溝通到但唔流利嘅廣/普同人溝通？

我地好多人已經20+外語啦改到，不過都希望有個高啲嘅幫手

無詳細睇卡sor
你地加油

起碼我隻人扣左其他興趣去加日文到26

放心啦
你地會既言語溝通我會有導入，起碼聽得明，講得通
但文件個d就

已經改左做識少少廣東話

幫手睇睇有冇問題

就咁睇就冇，不過你隻人30歲，有有擲成長骰？

你教育（edu)果到可以有成長骰，擲 1D100 ，如果擲出值大於現有的數值，可再擲 1D10 進行成長，將擲出來的加回原有數值中。

如果有成長就再加埋入去，職業點會多好多，可以點多少少技

有1d100擲到18

咁冇辦法啦

我聽日最快1hr20min可以做到一次行動 如果你哋等唔切直接跳咗都得

係應該話1hr20min都可以上一上線

我聽日都要繼續做港奴,我都有D驚冇時間上水

盡量跟進度 大約幾點開波

原來已經有coc post，我想問下樓主會唔會介意分流d新手落我到

等到有連登面團既一日

巴打可以做gm/kp?

好似都仲有幾個巴打想join

你個邊唔係語音團咩?

金鐘m記

預計9點左右

冇咁誇張

應該都係tg私約

好想玩board 驚

哲學家Donald Davidson在19世紀80年代提出的。在他的「實驗」中，一個人穿過一個沼澤時被閃電給劈死了，但是機緣巧合，另外一個閃電襲擊了旁邊的沼澤並重新排列了所有的有機分子創造出了跟死去的那個人一模一樣的複製體（包括所有的記憶等）。新創造出來的人醒了過來，並重新過上了死去的那個人剩餘的人生。
如果那個複製體無法察覺出什麼不同，其他人包括親人朋友都將此複製體認知為原本的人，那麼這個複製體還是之前的那個人嗎？
複製體能取代原本的人嗎?
今次的劇本正正與此有關
劇本開始，由於有8 位玩家的關係，未能瑒景就直接導入所有人
所以導入分先後，一個場景完左再到另一個
如未到玩家出場，請暫且忍耐，不足之處，敬請原諒
以下落來將會出現不少NPC
KP將會作為NPC與玩家對答
劇本正式開始

WOW 開波啦

劇本轉自網上會有所修改
但主要NPC的名稱將不會改變，以示尊重

某一個星期一，中午十二點
私家偵探林一生，以及法醫斎藤九十九(以下簡稱QJQ，易打字，請見諒)正處於林一生的私家偵探事務所內
因為今日有一位委託人要來委託林一生做事，那位委託人似乎預先邀約了法醫一起會面，但QJQ了，但委託人卻仍然未出現
十二點零五分，事務所的門打開了
一位一頭黑色碎髮，配帶黑色粗框眼鏡，身穿T-shirt牛仔褲波鞋的男人走了進來
正當林一生他們想打招呼時
後方又再一次走進來一個身穿綠色吊帶背心長裙，頭戴洋帽的女性走了進來
這位女性說:「你們好，我就是委託人，陳子晴。」
然後，陳子晴指著身旁的那位男性介紹說:「這是我一併委託幫忙的禮儀師，蘇博先生。」
林一生邀請陳子晴及蘇入內坐下後。。。
請各位玩家行動

已經準備好觀戰

行緊番學 等陣過嚟

第一個場景
請
R-E-L-A-X
港澳豬大橋
長腿怪叔叔
行動
其餘玩家請耐心等候

board game好易搵到人玩（除非hardcore到pandemic個類玩幾粒鐘 ）

反而跑團難搵到癲

林一生首先在混亂的台面找出３張卡片，派給現場其他３人
然後開始對話：你好，陳小姐，好高興收到你嘅委託，請先講下你想委託嘅內容。

我好興奮呀，我好興奮呀

因為兩樣野個感覺好唔同
Board game感覺輕鬆好多
跑團又要整人 設定又多 好多人聽到都覺得唔想搞咁多野
利申 想玩

同frd玩佢地骰完角色已經話唔想玩

我都係果陣係ive比人推介玩board game
卡牌類同冒險探索類都玩過下
不過身邊識嘅都真係少人玩
都冇人肯比幾個鐘出黎玩一鋪
成日見果d party room廣告話好多呢d玩
但我身邊都冇fd想玩

有冇玩過山屋驚魂 Betrayal at house on the hill

類trpg,少左d Role play

同fd玩完會比佢feel到個系統 擲骰做行動個d

有，但我一開頭同佢講同山屋差唔多佢話聽唔明我嗡乜

去party玩下狼人 阿瓦隆 卧底個d咪算

冇乜必要push人玩core game

咁即係冇興趣

陳子晴:「好的，我懷疑我丈夫偷情，所以想你幫我調查，偵探先生，我想你到我家搜集證據。」
陳子晴所說的是純正的廣東話
但幸好QJQ畢竟都來到香港一段時間，或者讀寫仍有困難，但基本溝通卻問題不大

然後我塞隻自己以前砌嘅角色比佢佢又玩到中晒毒又唔係冇興趣嘅，唔想聽咁多rules 囉

山屋好撚正

就係呢隻喇
果陣第一次玩個fd就係帶咗呢隻過嚟
但睇得出在場得我同帶出嚟果個係想玩

想問下ＫＰ，ＱＪＱ係咪陳子晴搵嚟架？

LM

呢類有少少rpg成份既真係好吸引

因為今日有一位委託人要來委託林一生做事，那位委託人似乎預先邀約了法醫一起會面，但QJQ到了，但委託人卻仍然未出現

zombicide囉

I am here!

林一生さん、仲有係蘇...博さん?
在下斎藤九十九, 係個法醫, 不過轉左做文職既呢, 你地都見我左手已經斷左, 哈哈哈
陳小姐, 我地呢個組合有少少奇怪既呢, 想請問下搵我地係為左D乜既呢?

老闆放SL 唔洗扮工

ＯＫ，
林一生續問：咁可唔可以講多啲你點樣知道你丈夫偷情呢？例如係幾時發現，點樣發現，知唔知道第三者係邊個，事無大小都可以。另外都想問一問其餘兩位係咪都同你嘅委託內容有關聯？

pandemic唔算hardcore啦，而家同fr跑緊legacy仲正

另外你地講果類驚仲有隻Mansions of Madness，而家出埋apps 做KP，好似仲正（暫時未有機會試）

陳子晴:「我老公係屬於我一個，如果有狐狸精，咁有個法醫同一個禮儀師幫忙善後，那就簡單多了。」
陳子晴甜甜一笑。

我老闆放假，成日都冇王管

我就想講legacy

病嬌

好耐之前有朋友帶過一次黎玩 可能大家都唔多熟d rules ，感覺上山屋易上手d

陳子晴:「因為佢最近都不停避開我，我嗅到有其他女人的味出現係我間屋，我唔可以接受，唔可以接受呀!」
陳子晴的拳頭緊緊握實

呢類game冇中文=冇人玩

Mansions of Madness其實都幾適合用黎推坑 有曬MODS有曬卡 兩三個鐘就完到場

呢個NPC人設好撚難搞
跟原劇本玩唔到落去
唯有改一改

MOM有中文

陳子晴有冇示意圖

之前去mk間煩膠鋪頭睇過隻好正 又勁多dlc

叫fd入一盒先

還掂佢開舖有折頭

繼兒動母OL圖

冇嘅話我可以提供呀

廣華街？

林一生聽到佢咁激動，呆左幾秒，不過因為工作關係成日都遇到呢啲奇人，所以好快冷靜返。
然後答：所以我從你屋企搜集你丈夫偷情嘅證據同埋第三者係邊個，我嘅委託就算完成啦?

玩COC都有J圖
BTW黑山羊

陳子晴示意圖

你又知我想出黑山羊嘅

一拎上手睇睇就黎料
d朋友會唔會閪面呀
有冇8個鐘呀

嘟嘟嚕

大家諗既圖差咁遠

請三位玩家行動

暗地裡諗冇咁簡單 同時捉一捉心口位置 動作比林生CATCH到

如果真係有第三者 小姐你會點做既呢

其實我都係跟個描述去揀
吊帶，遮陽帽，大波

可唔可以用心理學判定佢有冇講大話或者講漏野?

陳子晴:「當然就係要佢從我家中消失啦。」
陳子晴再一次甜甜地笑
然後就繼續說:「好吧，不要留在這裡，先到我家中調查，如果找不到證據，只係我想多的話，那就當然最好啦。」
說罷，陳子晴就起身準備離開了

請擲骰
#1D100

心理學唔係kp代擲架咩

林一生諗緊佢個動作想表達啲咩?陳子晴好大波?的確係!所以對QJQ點左下頭，示意陳子晴真係好大波!

暗骰

好似係暗骰喎

yes呀

都啱嘅

見林生望住事主心口知佢會錯意 但事主又真係好大波 所以比左個 林生

你地玩心理學暗骰架?
我仲慣左玩明骰tim
由於暗骰沒有log sheet
所以我會截圖以示公正
有疑問可以問我公開圖
林一生使用心理學
你感覺陳子晴講的正是他的想法，沒有一絲的隱瞞

好鐘意呢種突然走歪嘅互動

求期搵張j圖再腦補

暗骰直接講個結果出黎好玩D 因為成功左都仲要諗係真唔係

以後每個player出場就係先𥄫波

btw本身描述好似冇講大波

玩coc要對主持有100%信任
先至可以玩得開心㗎嘛

啱呀，KP要你死唔需要搞呢啲小動作
以前搞亂檔俾KP劇情殺

陳子晴已經走到門口
陳子晴:「行啦，不要再拖了，放心了，今次的報酬絕對會令你地滿意。」
然後陳子晴就走到樓下了
請玩家選擇是否跟隨

人妻冇大波屬性硬係差d咁

蘇博看到找自己幫忙嘅陳子晴離開要離開後，就向現場另外兩位男士點一點頭講 “好高興認識你地” 然後就跟隨落樓。

請玩家選擇行動

屌，好彩啱啱瞓醒時就立刻開個post睇，加上劇情都仲係個大波人妻講緊野我唔洗加把嘴啫

QJQ按一按自己腰間 確認一個像手機袋的袋子 準備跟上陳子晴

林一生拎起放係櫈上嘅工事包，走到門口
轉身問:你地行唔行呀?我要鎖門啦。
工事包入面有筆同筆記簿

QJQ用 既表情同蘇博打眼色 然後指向陳子晴

跟上去

41J角色卡
黑暗先祖要點樣玩？請KP告知

蘇博見QJQ打眼色示意子晴對胸器，都不期然回佢一個 。
然後就從銀包拎出兩張卡片，上面寫住（永泰長生殯儀有限公司--禮儀師 蘇博） 俾QJQ同林一生，“如果之後有機會合作，記得搵我”

派卡片俾你，之後如果有機會合作，記得搵我

你開放觀看權先

OK

3人跟著陳子晴離開了事務所，並登上了陳子晴的私家車，然後向陳子晴的家前進。
此場景暫完
另一方面，於一間酒店的大堂
哥倫比亞帶著兩位被騙來的打手，旗湜伍鑭及喪標，正在等待自己的委託人出現
哥倫比亞是在警察局門前遇到這位委託人，因委人似乎報警不被受理後，哥倫比工憑自己的舌燦蓮花，令委託人誤以為自己能幫到佢
哥倫比亞看得出委託人是一名富貴之人，所以哄騙了兩個打手來以防萬一，如能完成任務則完成，不能完成就打刧舍。
下午12:05
一名穿著綠色吊帶背手長裙的女性走到哥倫比亞枱前
委託人:「先生你好呀，今次真係麻煩你了，你一要幫我趕走那狐狸精呀!」請玩家行動
別再後悔
旗湜伍鑭
我愛你啊卡西姆

詢問kp，陳子晴之後同蘇博係唔係唔識嘅？如果唔識，佢係點樣說服我去跟住佢去做啲唔關主持喪禮嘅野，唔通真係因為對導彈？

係嘅女士, 尊從你嘅命令

黑暗祖先呢個技好似好易出事

好似冇搞特徵添

有時唔搞好過搞，我ROLL到絕症纏身

這一個特徵
我的玩法係，你先選一個血統
然後你可以選擇變身，那就短時間內可以擁有該種族的能力，外神類的全部不準選擇
變身機率為你擲的53
同時變身會令其他玩家SAN減少
變身維持回合多數只有兩回合
因為呢個其實都幾屈

PVP劇本

調查員具有邪惡的一族，外國人、食人族、甚至神話生物的血統。投擲1D100，出點愈大，血統也愈恐怖。

台灣原住民血統德魯伊

darkest dungeon ambomination
加埋自己都要扣san？

但同時，所有非人生物都會感應到你的血統，並有機會作出攻擊的行為
所以有好有唔好
但因為係D特徵
你可以選擇唔要，用3D20的技能值作補償

我一個係地質堪察員, 一個係咒文知識, 知識我自己1d3定你幫我揀

要俾人Team kill了

我可唔可以唔要地質then3d20

哥倫比亞：
陳小姐，你放心，我地處理過好多同類型既事件，依d對我地黎講都係家常便飯。但想再問返你地既家庭狀況先，家庭成員有d咩人，住係邊，屋企佈局如何，同埋有冇興趣順手幫你睇下風水。

講完後哥倫比亞擰轉頭向身後兩人示意

佢變身㗎話，我個角色一定驚一跳，平時睇山海經先見到嘅怪物宜家親眼見到，然後對住佢投擲五帝銅錢去辟邪

代擲，1D3=1
咒文:死者復活術

wow出現了

原來地質冇D, 死者復活術要有咩條件,祭品,魔力?

唔得
這個沒有D徽記

wo 僵屍召喚術 有用喎ching

喪標暗想: 以為有咩大鑊野，原來只係有錢人間既感情鎖事。如果可以威嚇了事既話就最好不過了，畢竟堂堂男人要向一個女人動手實在太難看，之後就點點頭 淡淡回應女性一句： 嗯

委託人:「我家中只有我同我老公，最近我成日都感覺到好似有人偷睇我地屋企，我老公話無，但我覺得肯定係狐狸精偷睇我地。我老公話，如果邊個可以幫到我地，解決呢隻狐狸精，就俾佢3千萬做報酬。」

係咪1042?

死者復活，非僵屍召喚，兩者好大分別，不同的咒文

好咁我哋睇下呢度附近嘅環境先

如果可以自由活動,可唔可以偵測一個先

朋友，可惜我家族唔係同山西果邊有關係而係龍虎山，如果唔係就可以俾本山西趕屍術俾你

委託人:「太好了，既然3位願意幫助，就麻煩你地跟我來啦，早日趕走隻狐狸精，等我可以訓個好覺。」
委託人就從座位離開，並向門口走去
請玩家選擇是否跟隨

你距離委託人家有段相當的距離，觀察此處是沒有意思的

跟機

開定新post
呢個勢，應該好快1001

咁用埋呢個定係直接入新post

留定名先

用埋先啦
唔好浪費

另外兩位玩家是否跟隨?

哥倫比亞望著委託人 離開，確認隨身物品都拿好後便起身跟隨一起離開

我依家有少少混亂狐狸精所謂何物 定我照代入我角色就得

咁我應該係記錯fail左召出黎嘅野

代入角色,你唔使專登諗住啱啱另外一批人嘅情節

場外跌水不如開個新post，唔係會搞到KP同PC好亂

照代入就得，你個角色唔知偵探社果邊嘅野

（場外）
其實暫時都ok，因為我地互動會quote番想互動果一位嘅留言，行動就直接quote kp個留言。

有D情報係PL上帝視覺知道但PC唔知 要PL自己扮

我的文字本身就係為左令你產生疑問
所以代入角色得了

最後剩你未決定行動

其實一開頭個故事已經劇透晒

所以先話PVP劇本 死啦對面仲要全部都打手

我地俾人一拳一件

有兩個大波妹

但係你哋有物理治療法醫

(場外)
又唔一定PVP嘅，到時推理真假大波人妻再合作都得啫

都話左玩過的唔好覺得經驗有用
未玩過的，就更加要小心了

剩角色喪標未行動
其餘玩家需不需要等待喪標回歸，或為投票他決定?

死啦我諗到D好邪惡既野

新手一問，我有勸說，話術，說服技能，係咪可以說服對面隊既人加入我地陣營？或者說服委託人兩女侍一夫都得？

新手玩TRPG唔知技能發動時機係咪「任何」「合理」既時機都可以？

新手一問，我有勸說，話術，說服技能，係咪可以說服對面隊既人加入我地陣營？或者說服委託人兩女侍一夫都得？
可以，但技能只作用在NPC身上，對玩家用話術是不能的
新手玩TRPG唔知技能發動時機係咪「任何」「合理」既時機都可以？
係，只要你講，又未行動，就可以發動

通常呢種情況有得對抗
又或者你講嘅嘢我哋覺得合理嘅都得

我之前玩社交技能要發動到要根據你個對話內容

你要說服對面要真係講段野黎有合理原因咁說服佢

再ROLL成唔成功咁樣

通常呢種情況都係跟隨㗎喇, 不如skip咗?

(場外)
有兩件大波人妻，我地有一堆打手，有人有勸說，有話術，精通心理學，差個有威脅技能嘅就成事架啦

我有威脅

同意

咁得啦，巴打們，仲想推理真假人妻?緊係對住人妻推你好過推理啦

AGGER
不過要睇返另外果邊導入既巴打點睇 影響你地大D

對玩家用冇得技能對抗咩

開對抗即使贏左，但如果你覺得唔啱，又會再開輪新對抗，無休止

跟隨

好吧，如果無玩家反對，那就暫SKIP喪標一會合，由KP代控
喪標心想，又有錢賺，又有人妻睇，這單買賣不錯，然後就跟隨著另外兩人及委人，便走了出去

枉我打了代控，不過無影響

(場外)
你地呢一邊暫時唔影響我地果一邊，唔響同一個空間，我地當咩都唔知，淨係知個人妻大波

你地唔驚出事喎
點睇個女人都好古怪

三人跟隨著委託人上車，並向著委託人的家前進

(場外)
我地咁嘅人員配置，開山插旗搞個洗腦邪教都仲得啦

樓主可以直接改個MOD名做沼澤人妻

唔想搞得太複雜住(啱啱剩係睇D生物表都睇到眼花)
我想設定為41J有深潛者血統(無蛻變)
興趣由攀山改為游水, 另外格鬥, 潛行, 游水各增加1D20技能值
同埋水下呼吸時間比常人長兩倍
咁O唔OK?
附上混種深潛者資料

岩岩有野做 sorry

為了 就算是邪神我也是上了

我想問下兩個為人妻嘅app係幾多

(場外)
不如你背景加上有台灣原住民阿美族(佢地有海祭)血統，因為第一次接觸靈異事件刺激到個血統?

哥倫比亞，其實唔難，喪標跟著委託人來到了，委託人的家門前
委託人的家位於太平山頂，是一間獨立的別墅
委託人:「這就我家了，丈夫就在入面等待各位，我們入去吧。」
說罷，委託人就打開了家門，並邀請三位進入

玩觸手睇得多，好想試下比人妻用觸手玩

你呢個血統沒有變身功能
但都問題不大的
只要大家不反對都可以使用

我唔介意，應該之後唔會係敵人掛

調查:13

目標 屋企周圍, 外觀

向委託人詢問能否上天台視察 (要roll?)

其實唔難發現
這是一座兩層樓的別墅
外表優雅高尚
但卻未能數到清楚有幾多間房

委託人:「天台?可以呀，但先見我老公再上去吧，無理由連我老公都未見就周圍走。」

委託人搵外遇又會俾佢見老公嘅

其實好難: 咁好呀你帶咗我哋去搵你老公, 又或者你自己去咗天台先?

哥倫比亞-觀察門鎖能否破壞，進入或逃走時會否有其他裝置妨礙

（場外）
介紹話你地3位係水喉佬都得掛

幾時有講外遇兩個字???

請擲 偵探
#1D100

係roll22到擲？

委託人:「我上天台做咩?來吧，入去吧」
然後委託人向屋內大叫:「老公，我請到人番來了。」
然後委託人就領著3位進去客廳了

我記得係女人b 話成日有人偷窺佢屋企, 佢覺得係有狐狸精, 老公話冇 ,仲話搵到嗰個偷窺狂會畀3000萬

（場外）
又真係喎

註冊 登錄
再入去打
#1D100

我後半句係同喪標講㗎

時間關係，今鋪麻煩KP代擲

20
我幫你代咗

我一開始都2邊劇情撈埋左

好彩你幫我擲左

我自己試擲93大爆死

(場外)
其實你地呢邊連人妻咩名都未知

93未爆

（場外）哥倫比亞應該知，但係冇話俾打手聽。

係, 所以我哋而家叫佢女人b, 照常理嚟講多倫比亞應該知道, 始終條女都係佢傾返嚟

我個roll網id係Kashim0204

我剩係知佢姓陳（我嗌佢陳小姐）名就真係唔知

又係姓陳

哥倫比亞 偵探 鑒定成功
哥倫比亞看出鎖只是普通的門鎖
暴力的話，相信幾腳就可以踼開
而玄關又沒有什麼擋路的東西
從正門逃跑完全無問題

同女人講: 小姐好啦咁而家帶我去見你老公好嘛?

委託人領著3位調查員進入到客廳
客廳中坐著一個男人
男人有一頭散亂的頭髮
身披白色的研究袍
外表雖然滄桑，但都仍然是一位有型的大叔
大叔:「你地好，我叫呂望，係你地既委託人，感謝3位的到來。」
呂望優雅地笑了一笑
請調查員行動

（場外）法醫不如你一陣用警棍扑濕個老公，然後夫目前飯？

其實好難: 聽講你哋近排係咁有人偷窺你哋, 我想問下你知唔知道佢大約喺邊個位置偷窺你哋, 而且係由幾時開始嘅呢?

法醫係第二邊, 呢邊係隻抽組

唔好啊，個老婆痴起線上黎即場邪神化咪仆街？

1001

（場外）我同法醫同私家偵探都坐緊車黎，一到埗見埋你地就第一時間濕佢老公一獲 “屌你老味玩孖妹咁臭串？！”

咪搭沉船，唔想死住

呂望:「偷窺?」
呂望看一看他身旁的女子，莫名地笑了一下
呂望:「都可以話係既，而請你地來既目的就解決那偷窺的來源，畢竟佢地成日望住，我都唔夠膽離開我間屋了。」

kp 仲未答我兩個女人嘅app 係幾多

你這邊這個80

食一次死而無憾

喪標 自我介紹一翻後問：先生 你係屋企都著成咁 係咪有咩研究工作

（場外）嘩app有80，靠樣搵食都得，仲要有兩個

好難: 呂太, 你介唔介意同我傾下個源頭喺邊? 而且仲有冇其他奇怪事發生過?

我記得好似app95-100 通常都係 奈亞拉托提普

哥倫比亞：知唔知「佢地」偷窺或者監視你地既原因同目的係咩？

仲有我哋嘅設定上面係咪應該唔知道沼澤人嘅故事